# Language zh-CN translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-09 22:49+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 16:01+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Active"
msgstr "积极"

msgid "Paused"
msgstr "暂停"

msgid "Stopped"
msgstr "停止"

msgid "Completed"
msgstr "完成"

msgid "Limit if touched"
msgstr "接触时的限制"

msgid "Trigger price"
msgstr "触发价格"

msgid "Price"
msgstr "价格"

msgid "Limit"
msgstr "限制"

msgid "Stop loss price should be less then limit price"
msgstr "止损价格应低于限价"

msgid "Take profit price should be more then limit price"
msgstr "获利价格应该超过限价"

msgid "Stop loss price should be more then limit price"
msgstr "止损价格应该超过限价"

msgid "Take profit price should be less then limit price"
msgstr "获利价格应低于限价"

msgid "Market if touched"
msgstr "市场，如果触及"

msgid "Market"
msgstr "市价"

msgid "Stop loss price should be less then market ask price"
msgstr "止损价应该低于市场要价"

msgid "Take profit price should be more then market ask price"
msgstr "获利价格应该比市场要价更高"

msgid "Stop loss price should be more then market bid price"
msgstr "止损价格应该高于市场买入价"

msgid "Take profit price should be less then market bid price"
msgstr "获利价格应低于市场买入价"

msgid "Stop limit"
msgstr "停止限制"

msgid "Stop"
msgstr "止损"

msgid "Stop loss price should be less then trigger price"
msgstr "止损价格应该小于触发价格"

msgid "Take profit price should be more then trigger price"
msgstr "采取利润价格应该比触发价格更多"

msgid "Stop loss price should be more then trigger price"
msgstr "止损价格应该比触发价格多"

msgid "Take profit price should be less then trigger price"
msgstr "取利价格应该少然后触发价格"

msgid "Trailing Stop"
msgstr "尾随停止"

msgid "Trailing offset"
msgstr "尾随偏移量"

msgid "Unspecified"
msgstr "不明"

msgid "Pending"
msgstr "有待"

msgid "Opened"
msgstr "开业"

msgid "Partially Filled"
msgstr "部分填充"

msgid "Filled"
msgstr "填充设置:"

msgid "Canceled"
msgstr "取消"

msgid "Refused"
msgstr "拒绝"

msgid "Modified"
msgstr "修改"

msgid "Inactive"
msgstr "待用"

msgid "Working"
msgstr "进行中"

msgid "Undefined"
msgstr "未定义"

msgid "Multiple positions"
msgstr "多个仓位"

msgid "Multiple positions per side"
msgstr "每边多个仓位"

msgid "One position"
msgstr "一个仓位"

msgid "Aggressor flag"
msgstr "侵略者旗子"

msgid "Tick direction"
msgstr "刻度方向"

msgid "Loading sessions..."
msgstr "正在加载会话..."

msgid "Loading exchanges..."
msgstr "正在加载交换..."

msgid "Loading symbol groups..."
msgstr "正在加载符号组..."

msgid "Loading order types..."
msgstr "正在加载订单类型..."

msgid "Loading assets..."
msgstr "正在加载资产..."

msgid "Loading accounts..."
msgstr "载入帐号..."

msgid "Loading symbols..."
msgstr "载入商品..."

msgid "Loading rules..."
msgstr "载入规则..."

msgid "Loading positions..."
msgstr "载入仓位..."

msgid "Loading closed positions..."
msgstr "正在加载关闭位置..."

msgid "Loading reports..."
msgstr "载入报告..."

msgid "Loading orders..."
msgstr "载入订单..."

msgid "Loading account operations..."
msgstr "正在加载帐户操作..."

msgid "Processing messages..."
msgstr "正在处理消息..."

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Build from"
msgstr "生成于"

msgid "Box size"
msgstr "框大小"

msgid "Reversal"
msgstr "逆转"

msgid "Style"
msgstr "样式"

msgid "Classic"
msgstr "经典"

msgid "High/Low"
msgstr "高/低"

msgid "ticks"
msgstr "点"

msgid "s"
msgstr "秒"

msgid "m"
msgstr "分"

msgid "H"
msgstr "时"

msgid "D"
msgstr "日"

msgid "W"
msgstr "周"

msgid "M"
msgstr "月"

msgid "Y"
msgstr "年"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Demo"
msgstr "模拟账户"

msgid "Real"
msgstr "实际"

msgid "SL"
msgstr "止损"

msgid "TP"
msgstr "止盈"

#, csharp-format
msgid "Data series #{0}"
msgstr "数据系列 # {0}"

#, csharp-format
msgid "'{0}' data series"
msgstr "\"{0}\" 数据系列"

#, csharp-format
msgid "Level data series #{0}"
msgstr "级别数据系列 # {0}"

msgid "Solid"
msgstr "固体"

msgid "Dash"
msgstr "短线"

msgid "Dot"
msgstr "点"

msgid "Dash dot"
msgstr "短划线"

msgid "Histogramm"
msgstr "直方图"

msgid "Points"
msgstr "点"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Custom"
msgstr "自订"

msgid "Input parameters"
msgstr "输入参数"

msgid "Connection finished"
msgstr "登录成功"

msgid "Connection lost"
msgstr "连接丢失"

msgid "Order created/canceled/replaced"
msgstr "订单创建/取消/替换"

msgid "Order filled"
msgstr "订单成交"

msgid "Order rejected"
msgstr "订单拒绝"

msgid "Position closed"
msgstr "平仓"

msgid "Default alert"
msgstr "默认警报"

msgid "Update Available"
msgstr "可用更新"

msgid "Bid"
msgstr "买价"

msgid "Ask"
msgstr "卖价"

msgid "Bid/Ask average"
msgstr "买卖均价"

msgid "Last"
msgstr "最后"

msgid "Bid/Ask"
msgstr "买/卖"

msgid "Mark"
msgstr "标志"

msgid "Exception"
msgstr "异常"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Buy"
msgstr "买入"

msgid "Sell"
msgstr "卖出"

msgid "Not set"
msgstr "未设置"

msgid "Up"
msgstr "向上"

msgid "Down"
msgstr "下"

msgid "Compare to previous"
msgstr "与之前相比"

msgid "By sign"
msgstr "通过标志"

msgid "="
msgstr "="

msgid "!="
msgstr "！="

msgid "Contains"
msgstr "包含"

msgid "Not contains"
msgstr "不包含"

msgid ">"
msgstr "\\u003e"

msgid ">="
msgstr "\\u003e ="

msgid "<"
msgstr "\\u003c"

msgid "<="
msgstr "\\u003c="

msgid "Cross"
msgstr "交叉"

msgid "Cross Above"
msgstr "交叉以上"

msgid "Cross Below"
msgstr "交叉下面"

msgid "Full chart range"
msgstr "完整图表范围"

msgid "Daily"
msgstr "每日"

msgid "Weekly"
msgstr "每周"

msgid "Histogram style"
msgstr "直方图样式"

msgid "Line style"
msgstr "线型"

msgid "Show labels"
msgstr "显示标签"

msgid "Label font"
msgstr "标签字体"

msgid "Volume Impact"
msgstr "成交量影响"

msgid "Back"
msgstr "上一步"

msgid "Visual style"
msgstr "视觉风格"

msgid "Lines style"
msgstr "线条样式"

msgid "Time frame"
msgstr "时帧"

msgid "Enable alerts"
msgstr "启用警报"

msgid "Enable sound alert"
msgstr "启用声音警报"

msgid "Enable box alert"
msgstr "启用框警报"

msgid "On high/low"
msgstr "高/低"

msgid "On current bar"
msgstr "在当前条形图上"

msgid "Period"
msgstr "周期"

msgid "Dev step left part"
msgstr "开发步骤左侧部分"

msgid "Dev step right part"
msgstr "开发步骤右侧部分"

msgid "Low"
msgstr "最低"

msgid "High"
msgstr "最高"

msgid "Enable alert"
msgstr "启用警报"

msgid "Histogram colors"
msgstr "直方图颜色"

msgid "Area colors"
msgstr "区域颜色"

msgid "Lot"
msgstr "手数"

msgid "Total long positions: "
msgstr "多头仓位总数:"

msgid "Total short positions: "
msgstr "空头头寸总数:"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Group"
msgstr "群组"

msgid "SortIndex"
msgstr "SortIndex"

msgid "Chart"
msgstr "图表"

msgid "OE (Buy)"
msgstr "OE（购买）"

msgid "OE (Sell)"
msgstr "OE（销售）"

msgid "Time & Sales"
msgstr "& 分时交易明细"

msgid "Market Depth"
msgstr "市场深度"

msgid "DOM Trader"
msgstr "DOM 交易者"

msgid "Open panel"
msgstr "打开面板"

msgid "Button text"
msgstr "按钮文本"

msgid "Color"
msgstr "颜色"

msgid "Maximize"
msgstr "最大"

msgid "Restore"
msgstr "恢复"

msgid "Custom title"
msgstr "自定义标题"

#, csharp-format
msgid "{0} has not supported {1} event"
msgstr "{0}不支持{1}事件"

msgid "Link"
msgstr "链接"

msgid "Red"
msgstr "红色"

msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

msgid "Green"
msgstr "绿色"

msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

msgid "Purple"
msgstr "紫色"

msgid "Unlink"
msgstr "解链"

msgid "Create bind"
msgstr "创建绑定"

msgid "Create panel"
msgstr "创建面板"

msgid "Crypto ОЕ"
msgstr "加密 |"

msgid "Order entry"
msgstr "显示下单"

msgid "DOM Surface"
msgstr "DOM 表面"

msgid "TPO Chart"
msgstr "TPO 图表"

msgid "Duplicate panel"
msgstr "复制面板"

msgid "Save as template"
msgstr "另存为模板"

msgid "Set as default"
msgstr "设为默认值"

msgid "Setup Actions"
msgstr "设置操作"

msgid "Export Data"
msgstr "导出数据"

msgid "Make screenshot"
msgstr "屏幕截图"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Always On Top"
msgstr "总在最前面"

msgid "Do you really want to reset to default settings?"
msgstr "你真的想重置为默认设置吗？"

msgid "Actions"
msgstr "动作"

msgid "Filter"
msgstr "过滤"

msgid "HISTORICAL SYMBOL"
msgstr "历史符号"

msgid "EMULATOR"
msgstr "仿真"

msgid "SIMULATOR"
msgstr "模拟"

msgid "REPLAY"
msgstr "重播"

msgid "BACKTESTER"
msgstr "后台"

msgid "Close {this.PluginInfo.Title} ?"
msgstr "关闭 =此。插件信息.标题]？"

msgid "Templates"
msgstr "模板"

msgid "Analytics"
msgstr "分析"

msgid "Trading"
msgstr "交易"

msgid "Portfolio"
msgstr "交易组合"

msgid "Informational"
msgstr "信息"

msgid "Misc"
msgstr "杂项"

msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

msgid "Hotkeys"
msgstr "热键"

msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "Columns"
msgstr "纵列"

msgid "1 hour"
msgstr "1小时"

msgid "3 hours"
msgstr "3小时"

msgid "6 hours"
msgstr "6个小时"

msgid "12 hours"
msgstr "12小时"

msgid "1 day"
msgstr "1天"

msgid "3 days"
msgstr "3天"

msgid "5 days"
msgstr "5天"

msgid "10 days"
msgstr "10天"

msgid "20 days"
msgstr "20天"

msgid "1 month"
msgstr "1 个月"

msgid "3 month"
msgstr "3个月"

msgid "6 month"
msgstr "6个月"

msgid "1 year"
msgstr "1 年"

msgid "3 years"
msgstr "3年"

msgid "5 years"
msgstr "5年"

msgid "10 years"
msgstr "10年"

msgid "20 years"
msgstr "20年"

msgid "50 years"
msgstr "50年"

msgid "Show"
msgstr "显示"

msgid "Use custom tick size"
msgstr "使用自定义刻度大小"

msgid "Custom tick size"
msgstr "自定义刻度大小"

msgid "Time zone"
msgstr "时区"

msgid "Show out of session history"
msgstr "显示出会话历史记录"

msgid "Symbol"
msgstr "商品"

msgid "Data type"
msgstr "来源"

msgid "Main scale"
msgstr "主图缩放"

msgid "Separate scale"
msgstr "独立刻度"

msgid "Price scaling"
msgstr "价格缩放:"

msgid "Show price marker"
msgstr "显示报价标识"

msgid "Over chart"
msgstr "在图表上"

msgid "On chart background"
msgstr "在图表背景上"

#, csharp-format
msgid "Sub window {0}"
msgstr "子窗口 {0}"

msgid "New sub window"
msgstr "新的子窗口"

msgid "Position on chart"
msgstr "图表上的位置"

msgid "Bar"
msgstr "柱形"

msgid "B"
msgstr "B"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "T"
msgstr "T:"

msgid "Open"
msgstr "开"

msgid "O"
msgstr "O"

msgid "Close"
msgstr "收"

msgid "C"
msgstr "C"

msgid "L"
msgstr "我"

msgid "Change, %"
msgstr "涨跌"

msgid "Ch"
msgstr "Ch"

msgid "Ticks"
msgstr "笔数"

msgid "Tk"
msgstr "Tk"

msgid "Volume"
msgstr "成交量"

msgid "V"
msgstr "五"

msgid "A"
msgstr "A"

msgid "Open interest"
msgstr "賣權持倉量"

msgid "Oi"
msgstr "Oi"

msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

msgid "Show in short mode"
msgstr "以简短模式显示"

msgid "Separate window"
msgstr "独立的窗户"

msgid "Display mode"
msgstr "显示模式"

msgid "Info window"
msgstr "信息窗"

msgid "Settlement"
msgstr "结算"

msgid "Auto"
msgstr "自动"

msgid "Auto centered"
msgstr "自动居中"

msgid "Manual"
msgstr "手动"

msgid "Fit indicators"
msgstr "适应指标"

msgid "Fit orders/positions"
msgstr "适应挂单/持仓"

msgid "Fit drawings"
msgstr "适应绘图"

msgid "Absolute"
msgstr "绝对"

msgid "Relative"
msgstr "相对比例"

msgid "Logarithmic"
msgstr "对数的"

msgid "Grid"
msgstr "格线"

msgid "Price (horizontal)"
msgstr "价格(垂直)"

msgid "Appearance"
msgstr "外观"

msgid "Font"
msgstr "字体:"

msgid "Text color"
msgstr "文本颜色"

msgid "Axis"
msgstr "坐标前景"

msgid "Axis background"
msgstr "坐标背景"

msgid "Day"
msgstr "日"

msgid "Week"
msgstr "周"

msgid "Month"
msgstr "月"

msgid "Year"
msgstr "年"

msgid "Show days separator"
msgstr "显示日分隔符"

msgid "Show weeks separator"
msgstr "显示周分隔符"

msgid "Show months separator"
msgstr "显示月份分隔符"

msgid "Show years separator"
msgstr "显示年份分隔符"

msgid "Important dates font"
msgstr "重要日期字体"

msgid "Font color"
msgstr "字体颜色"

msgid "Highlight date"
msgstr "高亮日期"

msgid "Day separators"
msgstr "日分隔符"

msgid "Week separators"
msgstr "周分隔符"

msgid "Month separators"
msgstr "月分隔符"

msgid "Year separators"
msgstr "年分隔符"

msgid "Time (vertical)"
msgstr "日期(水平)"

msgid "Time scale"
msgstr "时间缩放"

msgid "Stroke color"
msgstr "线条颜色"

msgid "Top color"
msgstr "上方颜色"

msgid "Bottom color"
msgstr "下部颜色"

msgid "Fill color"
msgstr "填色"

msgid "Line type"
msgstr "线型"

msgid "Line size"
msgstr "线条大小"

msgid "Move to background"
msgstr "移至背景"

msgid "Clone mode"
msgstr "克隆模式"

msgid "Remove"
msgstr "删除颜色"

msgid "Lock location"
msgstr "锁定位置"

msgid "Font size"
msgstr "字体大小"

#, csharp-format
msgid "Buy {0}"
msgstr "购买{0}"

#, csharp-format
msgid "Sell {0}"
msgstr "卖{0}"

msgid "Modify"
msgstr "修改"

msgid "Modify SL to breakeven"
msgstr "将止损修改为盈亏平衡"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Change to Market"
msgstr "市价执行"

msgid "Show positions"
msgstr "显示仓位"

msgid "Currency"
msgstr "货币"

msgid "PnL type:"
msgstr "PnL 类型："

msgid "Show orders"
msgstr "显示待执行订单"

msgid "Show filled orders"
msgstr "显示成交历史"

msgid "Trade through Order entry"
msgstr "通过订单输入交易"

msgid "Imbalance ratio"
msgstr "不平衡比"

msgid "Show stacked imbalances"
msgstr "显示堆叠不平衡"

msgid "Zones count"
msgstr "区域计数"

msgid "Filtered volume"
msgstr "筛选的卷"

msgid "Text"
msgstr "文字"

msgid "Highlight zeros"
msgstr "突出显示零"

msgid "Highlight unfinished auctions"
msgstr "突出显示未完成的拍卖"

msgid "Show cluster volume"
msgstr "显示群集卷"

msgid "Show cluster delta"
msgstr "显示群集增量"

msgid "Show high/low ratio"
msgstr "显示高/低比"

msgid "Arrow direction"
msgstr "箭头方向"

msgid "Min trade volume"
msgstr "最小交易量"

msgid "Max trade volume"
msgstr "最大交易量"

msgid "Total volume"
msgstr "总量"

msgid "Time interval, sec"
msgstr "时间间隔, 秒"

msgid "Basis volume interval, sec"
msgstr "基础体积间隔, 秒"

msgid "Max zone height, ticks"
msgstr "最大区域高度,刻度"

msgid "Min zone height, ticks"
msgstr "最小区域高度,刻度"

msgid "Filter by Delta, %"
msgstr "按增量筛选,%"

msgid "Filter by Basis ratio, %"
msgstr "按基础比率筛选，%"

msgid "Play alert sound"
msgstr "播放警报声音"

msgid "Area color"
msgstr "区域颜色"

msgid "Highlight area color"
msgstr "突出显示区域颜色"

msgid "Show Market depth"
msgstr "显示市场深度"

msgid "Coloring style"
msgstr "着色风格"

msgid "Level2 level count"
msgstr "2级计数"

msgid "Custom step (ticks)"
msgstr "自定义步骤 (刻度)"

msgid "Delta calculation type"
msgstr "增量计算类型"

msgid "Cumulative Delta reset"
msgstr "累积增量重置"

msgid "General"
msgstr "常规"

msgid "Cluster"
msgstr "簇"

msgid "Step profile"
msgstr "步骤配置文件"

msgid "Left profile"
msgstr "左配置文件"

msgid "Right profile"
msgstr "右侧配置文件"

msgid "Time statistics"
msgstr "时间统计"

msgid "Time histogram"
msgstr "时间直方图"

msgid "VWAP"
msgstr "VWAP"

msgid "Forward extensions (past VWAPs)"
msgstr "转发扩展（过去的 VWAP）"

msgid "Forward extensions type"
msgstr "转发扩展类型"

msgid "VWAP line"
msgstr "Vwap 行"

msgid "Standart deviation"
msgstr "立塔偏差"

msgid "Enable standard deviations"
msgstr "启用标准偏差"

msgid "Deviations value"
msgstr "偏差值"

msgid "Deviation line style"
msgstr "偏差线样式"

msgid "Maximum permissible deviation"
msgstr "最大允许偏差"

msgid "Enable permissible deviation"
msgstr "启用允许的偏差"

msgid "Volume aggregation does not support Time Statistic"
msgstr "卷聚合不支持时间统计"

#, csharp-format
msgid "{0} color"
msgstr "{0} 颜色"

msgid "Delta colors"
msgstr "三角形颜色"

msgid "Width of histogram, %"
msgstr "直方图宽度,%"

msgid "Periods"
msgstr "周期"

msgid "Step period"
msgstr "步骤期间"

msgid "Step coefficient"
msgstr "步长系数"

msgid "Minute"
msgstr "分"

msgid "Hour"
msgstr "时"

msgid "Volume aggregation does not support Time Histogram"
msgstr "卷聚合不支持时间直方图"

msgid "Height of histogram, %"
msgstr "直方图的高度,%"

msgid "Value label"
msgstr "值标签"

msgid "Volume color"
msgstr "交易量颜色"

msgid "Trades color"
msgstr "交易颜色"

msgid "Volume aggregation does not support Cluster chart"
msgstr "卷聚合不支持群集图"

msgid "Coloring by volume"
msgstr "按音量着色"

msgid "Coloring by ticks"
msgstr "按刻度着色"

msgid "Coloring by delta"
msgstr "着色由三角洲"

msgid "Coloring by trades"
msgstr "着色由贸易"

msgid "Histogram"
msgstr "直方图"

msgid "Single"
msgstr "单"

msgid "Double"
msgstr "双"

msgid "Imbalance"
msgstr "失衡"

#, csharp-format
msgid "Enable {0} view"
msgstr "启用 {0} 视图"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Data type #1"
msgstr "数据类型 #1"

msgid "Data type #2"
msgstr "数据类型 #2"

msgid "Cluster visualization"
msgstr "群集可视化"

msgid "Show POC"
msgstr "显示 POC"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Default text color"
msgstr "默认文本颜色"

msgid "Default Back color"
msgstr "默认背面颜色"

msgid "Coloring for various levels"
msgstr "不同级别的着色"

msgid "Pos"
msgstr "Pos"

msgid "Neg"
msgstr "内格"

msgid "Coloring for positive delta levels"
msgstr "正增量级别的着色"

msgid "Coloring for negative levels"
msgstr "负级别的着色"

msgid "Histogram position"
msgstr "直方图位置"

msgid "Histogram label position"
msgstr "直方图标签位置"

msgid "Trade color"
msgstr "贸易颜色"

msgid "Show POC ray"
msgstr "显示 poc 射线"

msgid "Show Value area"
msgstr "显示值区域"

msgid "Value area height, %"
msgstr "值区域高度,%"

msgid "Value area borders"
msgstr "值区域边框"

msgid "Show Totals"
msgstr "显示总计"

msgid "Crosshair"
msgstr "十字线"

msgid "Visible"
msgstr "可见"

msgid "Synchronize with other charts"
msgstr "与其他图表同步"

msgid "PrevSettlement"
msgstr "解决方案"

msgid "Price limit"
msgstr "价格限制"

msgid "Highlight prices"
msgstr "高亮价格"

msgid "Day High/Low"
msgstr "日最高/最低"

msgid "Previous close"
msgstr "前次收盘线"

msgid "Price limits"
msgstr "价格限制"

msgid "End of Bar"
msgstr "柱线结束"

msgid "From"
msgstr "从"

msgid "This bar Close"
msgstr "此栏关闭"

msgid "This bar Open"
msgstr "此栏打开"

msgid "This bar High"
msgstr "此栏高"

msgid "This bar Low"
msgstr "此栏低"

msgid "New bar Open"
msgstr "新酒吧打开"

msgid "Body color"
msgstr "车身颜色"

msgid "Border color"
msgstr "边框颜色"

msgid "Wick color"
msgstr "灯芯颜色"

msgid "Doji"
msgstr "十字星"

msgid "Line"
msgstr "直线"

msgid "Area"
msgstr "实心图"

msgid "Data style"
msgstr "风格"

msgid "Duplicate"
msgstr "重复"

msgid "Edit"
msgstr "设置"

msgid "Set active"
msgstr "设置活动"

msgid "Additional"
msgstr "额外"

msgid "Show scrollbar chart preview"
msgstr "显示滚动条图表预览"

msgid "BUY"
msgstr "买入"

msgid "SELL"
msgstr "卖出"

msgid "Scale marker"
msgstr "刻度标识"

msgid "Scale marker with line"
msgstr "带线标识"

msgid "Price indicator"
msgstr "价格标识"

msgid "Line with price"
msgstr "注线"

msgid "Label"
msgstr "标签"

msgid "Spread type"
msgstr "点差类型"

msgid "Spread area color"
msgstr "差价颜色"

msgid "Time to next bar"
msgstr "距下柱用时"

msgid "Height, %"
msgstr "高度, %"

msgid "By bar"
msgstr "按柱數"

msgid "By Difference"
msgstr "按涨跌"

msgid "Fixed"
msgstr "固定"

msgid "Above/below the moving average"
msgstr "移动平均线以上/下"

msgid "Volume coloring scheme"
msgstr "体积着色方案"

msgid "Equal"
msgstr "相等"

msgid "Positive"
msgstr "获利"

msgid "Negative"
msgstr "负值"

msgid "Show value marker on scale"
msgstr "显示缩放标记"

msgid "Show moving average"
msgstr "显示移动平均线"

msgid "Line color"
msgstr "线条颜色"

msgid "MA period"
msgstr "马时期"

msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

msgid "Power trades"
msgstr "电力交易"

msgid "Label colors"
msgstr "标签颜色"

msgid "Cross type"
msgstr "交叉类型"

msgid "Disable"
msgstr "停用"

msgid "After execution"
msgstr "执行后"

msgid "Alert text"
msgstr "警报文本"

msgid "Ray style"
msgstr "射线样式"

msgid "Ray"
msgstr "放射线"

msgid "Level options"
msgstr "等级选项"

msgid "Fibonacci levels"
msgstr "斐波那契水平"

msgid "Show total"
msgstr "显示总量"

msgid "Profile controllers style"
msgstr "配置文件控制器样式"

msgid "Selection area"
msgstr "选择区域"

msgid "Billet format type"
msgstr "单点格式类型"

msgid "Show full arc"
msgstr "全部弧"

msgid "Data format"
msgstr "数据格式"

msgid "Percent"
msgstr "百分"

msgid "Fixed top"
msgstr "固定顶部"

msgid "Fixed bottom"
msgstr "固定底部"

msgid "Floating top"
msgstr "漂浮顶部"

msgid "Floating bottom"
msgstr "浮底"

msgid "Label location"
msgstr "标签位置"

msgid "Degree"
msgstr "度"

msgid "Left ray"
msgstr "左射线"

msgid "Right ray"
msgstr "右射线"

msgid "Fixed left"
msgstr "固定左"

msgid "Fixed right"
msgstr "固定的"

msgid "Floating left"
msgstr "向左漂浮"

msgid "Floating right"
msgstr "向右浮动"

msgid "Background"
msgstr "背景"

msgid "Angles"
msgstr "角"

msgid "Mirrored"
msgstr "镜像"

msgid "Custom text"
msgstr "自定义文字"

msgid "Tool colors"
msgstr "工具颜色"

msgid "Tool color"
msgstr "工具颜色"

msgid "Long"
msgstr "买入"

msgid "Short"
msgstr "卖出"

msgid "Tool mode"
msgstr "工具模式"

msgid "View labels"
msgstr "查看标签"

msgid "Label Position"
msgstr "标签位置"

msgid "Center"
msgstr "报价"

msgid "Take profit"
msgstr "止盈:"

msgid "Stop loss"
msgstr "止损:"

msgid "Regression Line"
msgstr "回归线"

msgid "Upper deviation"
msgstr "上偏差"

msgid "Lower deviation"
msgstr "偏差较小"

msgid "Typical"
msgstr "一般"

msgid "Medium"
msgstr "中等"

msgid "Weighted"
msgstr "加权"

msgid "Price type"
msgstr "价格类型"

msgid "Top line"
msgstr "顶线"

msgid "Bottom line"
msgstr "底线"

msgid "Top area"
msgstr "顶部区域"

msgid "Bottom area"
msgstr "底部区域"

msgid "Marker color"
msgstr "标记颜色"

msgid "Add custom text"
msgstr "添加自定义文本"

msgid "Fix text area"
msgstr "修复文本区域"

msgid "Text location"
msgstr "文本位置"

msgid "Text area"
msgstr "文本区域"

msgid "Font style"
msgstr "字体样式"

msgid "Border"
msgstr "边框"

msgid "Trading tool"
msgstr "交易工具"

msgid "Horizontal line"
msgstr "横线"

msgid "Vertical line"
msgstr "垂线"

msgid "Rectangle"
msgstr "矩形"

msgid "Triangle"
msgstr "三角形"

msgid "Poligon"
msgstr "Poligon"

msgid "Circle"
msgstr "圆"

msgid "Ellipse"
msgstr "椭圆"

msgid "Andrew's pitchfork"
msgstr "安德鲁的干草叉"

msgid "Price channel"
msgstr "价格通道"

msgid "Fibonacci retracement"
msgstr "斐波纳契回撤"

msgid "Fibonacci expansion"
msgstr "斐波那契扩展"

msgid "Fibonacci arc"
msgstr "黄金分割弧形"

msgid "Fibonacci spiral"
msgstr "斐波那契螺旋"

msgid "Fibonacci ellipse"
msgstr "斐波那契椭圆"

msgid "Fibonacci fans"
msgstr "斐波那契扇形线"

msgid "Fibonacci phi-channel"
msgstr "斐波那契通道"

msgid "Fibonacci time goal"
msgstr "斐波纳契时间目标"

msgid "Fibonacci time zone"
msgstr "斐波那契时间区间"

msgid "Gann line"
msgstr "江恩线"

msgid "Gann fan"
msgstr "江恩范"

msgid "Gann grid"
msgstr "江恩格线"

msgid "Ruler"
msgstr "量尺"

msgid "Up arrow"
msgstr "向上箭头"

msgid "Down arrow"
msgstr "向下箭头"

msgid "Uncpecified"
msgstr "Uncpecified"

msgid "Line by angle"
msgstr "逐个角度"

msgid "Regression channel"
msgstr "回归通道"

msgid "ABC Pattern"
msgstr "ABC模式"

msgid "PPZ"
msgstr "PPZ"

msgid "Top bottom pattern"
msgstr "顶部底部图案"

msgid "Gartley Butterfly"
msgstr "加特利蝴蝶"

msgid "Custom profile"
msgstr "自定义配置文件"

msgid "Line arrow"
msgstr "线箭头"

msgid "Head&Shoulders"
msgstr "海飞丝"

msgid "Gann box"
msgstr "江恩盒子"

msgid "Price targets"
msgstr "价格目标"

msgid "Flag marker"
msgstr "国旗标记"

msgid "Price marker"
msgstr "价格标记"

msgid "Note"
msgstr "注记:"

msgid "Comment"
msgstr "注释"

msgid "Angled line"
msgstr "角度线"

msgid "Alert"
msgstr "警报"

msgid "Elliot triangle wave"
msgstr "艾略特三角波"

msgid "Three drives pattern"
msgstr "三个驱动器模式"

msgid "Triangle pattern"
msgstr "三角形图案"

msgid "TPA Strategy"
msgstr "TPA 战略"

msgid "Anchor VWAP"
msgstr "锚点 Vwap"

msgid "Whale Splash"
msgstr "鲸鱼飞溅"

msgid "Invalid price"
msgstr "无效价格"

msgid "Net:"
msgstr "净额:"

msgid "Gross:"
msgstr "总额:"

#, csharp-format
msgid "TP price: {0}"
msgstr "止盈价格：{0}"

msgid "Tr.Stop"
msgstr "滑动止损"

msgid "SL price"
msgstr "止损价"

#, csharp-format
msgid "{0} TP price: {1}"
msgstr "{0} 止盈价格：{1}"

msgid "VA"
msgstr "Va"

msgid "POC ray"
msgstr "poc 射线"

msgid "Waiting for data loading"
msgstr "等待数据加载"

msgid "Loading data..."
msgstr "上载数据"

msgid "No data"
msgstr "无数据"

#, csharp-format
msgid "{0} ticks"
msgstr "{0} 刻度"

msgid "Overlay"
msgstr "覆盖"

msgid "Empty symbol"
msgstr "空的符号"

msgid "Full"
msgstr "全屏"

#, csharp-format
msgid "{0} %"
msgstr "{0} %"

msgid "Candle"
msgstr "蜡烛"

msgid "Dotes"
msgstr "宠爱"

msgid "Dotted line"
msgstr "点线图"

msgid "Quantower"
msgstr "昆托沃"

msgid "P&F"
msgstr "点数"

msgid "Kagi line"
msgstr "卡吉图"

msgid "Lines break"
msgstr "线条断裂"

msgid "Renko"
msgstr "莲子"

msgid "Profile"
msgstr "配置"

msgid "Keyboard trading is active"
msgstr "键盘交易处于活动状态"

msgid "Data is loading..."
msgstr "数据正在加载......"

#, csharp-format
msgid "Please wait, it can{0} take some time."
msgstr "请等一下，它可以{0}需要一些时间。"

#, csharp-format
msgid "No data for {0}"
msgstr "没有{0}的数据"

#, csharp-format
msgid "Your current connection{0}does not provide such data"
msgstr "您当前的连接{0}不提供此类数据"

msgid "No data to display on chart"
msgstr "没有数据显示在图表上"

#, csharp-format
msgid "Please check your connection{0} or symbol availability"
msgstr "请检查您的连接{0}或符号可用性"

msgid "Window colors"
msgstr "窗口"

msgid "Back top color"
msgstr "上背景"

msgid "Back bottom color"
msgstr "下背景"

msgid "Mouse wheel action"
msgstr "鼠标滚轮动作"

msgid "Scale type"
msgstr "缩放类型"

msgid "Begin of the data"
msgstr "数据起始"

msgid "Begin of the day"
msgstr "当天起始"

msgid "Begin of the screen"
msgstr "屏幕起始"

msgid "Start price"
msgstr "起始价格"

msgid "Log base"
msgstr "记录库"

msgid "Zoom"
msgstr "放大"

msgid "Auto scale"
msgstr "自动"

msgid "Manual scale"
msgstr "手动"

msgid "Scale behavior"
msgstr "缩放行为"

msgid "Fit Indicators"
msgstr "指标"

msgid "Symbols lookup"
msgstr "查找商品"

msgid "Object manager"
msgstr "对象管理器"

msgid "Aggregation"
msgstr "汇总"

msgid "Range"
msgstr "范围"

msgid "Add overlay…"
msgstr "添加叠加..."

msgid "Remove all"
msgstr "移除所有"

msgid "Indicators"
msgstr "指标"

msgid "Add indicator…"
msgstr "添加指标......"

msgid "Drawing tools"
msgstr "绘图工具"

msgid "Trend"
msgstr "趋势"

msgid "Arrow"
msgstr "箭头"

msgid "Geometry"
msgstr "几何"

msgid "Polygon"
msgstr "多边形"

msgid "Fibonacci"
msgstr "黄金分割"

msgid "Gann"
msgstr "江恩"

msgid "Gann Box"
msgstr "江恩盒子"

msgid "Patterns"
msgstr "型态"

msgid "Head & Shoulders"
msgstr "头肩"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Remove selected"
msgstr "删除选定"

msgid "Copy selected"
msgstr "已选择复制"

msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

msgid "Volume Analysis"
msgstr "容积分析"

msgid "Show toolbar"
msgstr "显示工具栏"

msgid "Step Profile"
msgstr "步骤配置文件"

msgid "Left Profile"
msgstr "左配置文件"

msgid "Right Profile"
msgstr "右侧配置文件"

msgid "Time Statistics"
msgstr "时间统计"

msgid "Time Histogram"
msgstr "时间直方图"

msgid "Custom Profile"
msgstr "自定义配置文件"

msgid "Custom VWAP"
msgstr "自定义 VWAP"

msgid "Day high/low"
msgstr "日最高/低"

msgid "Price range"
msgstr "价格范围"

msgid "Grid time"
msgstr "时间格线"

msgid "Grid price"
msgstr "价格格线"

msgid "Toolbar"
msgstr "工具栏"

msgid "Quick OE"
msgstr "快速下單"

msgid "Symbol description"
msgstr "商品描述"

msgid "Reload history (server)"
msgstr "重新加载历史记录（服务器）"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#, csharp-format
msgid "{0} settings"
msgstr "{0}设置"

msgid "Modification will affect the position closing. Are you sure?"
msgstr "修改将影响头寸平仓。"

msgid "Are you sure you want to execute order at market price?"
msgstr "您确定希望以市价执行此订单吗？"

#, csharp-format
msgid "Default by symbol ({0})"
msgstr "默认为符号（{0}）"

msgid "Time value: "
msgstr "时间值:"

msgid "Inner value: "
msgstr "内部值:"

msgid "Delta: "
msgstr "三角洲："

msgid "Gamma: "
msgstr "伽 玛："

msgid "Theta: "
msgstr "Theta："

msgid "Vega: "
msgstr "Vega："

msgid "Rho: "
msgstr "Rho："

msgid "Time: "
msgstr "时间："

msgid "Price: "
msgstr "价格："

msgid "Size: "
msgstr "大小："

msgid "Trade Price: "
msgstr "交易价格："

msgid "Trade Size: "
msgstr "交易规模："

msgid "Data gap:"
msgstr "数据差距："

msgid "Waiting for quote..."
msgstr "正在等待报价..."

msgid "Level2"
msgstr "级别2"

msgid "Trades"
msgstr "成交"

msgid "Show Bid/Ask line"
msgstr "显示出价/询问行"

msgid "Bid line color"
msgstr "投标线颜色"

msgid "Ask line color"
msgstr "询问线条颜色"

msgid "DOM levels count"
msgstr "DOM 级别计数"

msgid "DOM levels contrast, %"
msgstr "DOM 水平对比， %"

msgid "Maximal level2 size"
msgstr "最大级别 2 大小"

msgid "Custom level2 min size"
msgstr "自定义级别 2 最小尺寸"

msgid "Custom level2 max size"
msgstr "自定义级别 2 最大大小"

msgid "Level2 coloring mode"
msgstr "级别 2 着色模式"

msgid "Buy color"
msgstr "购买颜色"

msgid "Sell color"
msgstr "销售颜色"

msgid "Color 1"
msgstr "颜色 1"

msgid "Color 2"
msgstr "颜色 2"

msgid "Color 3"
msgstr "颜色 3"

msgid "Color 4"
msgstr "颜色 4"

msgid "Color 5"
msgstr "颜色 5"

msgid "Show last line"
msgstr "显示最后一行"

msgid "Last line color"
msgstr "最后一行颜色"

msgid "Markers opacity"
msgstr "标记不透明度"

msgid "Markers maximum size (px)"
msgstr "标记最大大小 （px）"

msgid "Maximal trade size"
msgstr "最大贸易规模"

msgid "Custom trade size"
msgstr "定制交易规模"

msgid "None color"
msgstr "无颜色"

msgid "Scroll"
msgstr "滚动"

msgid "TPO: "
msgstr "Tpo："

msgid "VAH: "
msgstr "VAH："

msgid "VAL: "
msgstr "瓦尔："

msgid "POC: "
msgstr "Poc："

msgid "MidPoint: "
msgstr "中点："

msgid "RF: "
msgstr "射频："

msgid "Volume: "
msgstr "体积："

msgid "Trades: "
msgstr "行业："

msgid "Custom step: "
msgstr "自定义步骤："

msgid "Incorrect parameters"
msgstr "参数不正确"

msgid "Split"
msgstr "分裂"

msgid "Merge left"
msgstr "向左合并"

msgid "Merge right"
msgstr "合并右侧"

msgid "Divide at bar"
msgstr "在酒吧划分"

msgid "Reset all"
msgstr "重置所有"

msgid "POC Ray"
msgstr "波克 · 雷"

msgid "Display style"
msgstr "显示样式"

msgid "Show marker on each bar"
msgstr "在每个条形上显示标记"

msgid "Coloring mode"
msgstr "方案"

msgid "Delta none color"
msgstr "增量无颜色"

msgid "Bar colors"
msgstr "条形色"

msgid "Bar none color"
msgstr "无色条"

msgid "Plot symbol"
msgstr "绘图符号"

msgid "Show value area"
msgstr "显示值区域"

msgid "Value Area, %"
msgstr "值面积，%"

msgid "Show singles"
msgstr "显示单曲"

msgid "Show bar"
msgstr "显示栏"

msgid "POC type"
msgstr "POC 类型"

msgid "POC color"
msgstr "POC 颜色"

msgid "Show midpoint"
msgstr "显示中点"

msgid "Midpoint color"
msgstr "中点颜色"

msgid "Initial Balance"
msgstr "初始余额"

msgid "Show initial balance"
msgstr "显示初始余额"

msgid "Initial balance"
msgstr "初始余额"

msgid "Volume analysis"
msgstr "体积分析"

msgid "Show volume analysis"
msgstr "显示体积分析"

msgid "Synhronize VA/TPO custom step"
msgstr "协同化 VA/TPO 自定义步骤"

msgid "VA position type"
msgstr "VA 位置类型"

msgid "TPO"
msgstr "Tpo"

msgid "VAH"
msgstr "瓦赫"

msgid "VAL"
msgstr "瓦尔"

msgid "POC"
msgstr "Poc"

msgid "Midpoint"
msgstr "中点"

msgid "RF"
msgstr "射频"

msgid "Delta"
msgstr "买卖差"

msgid "TPO Up"
msgstr "Tpo 向上"

msgid "TPO Down"
msgstr "Tpo 向下"

msgid "POC Count"
msgstr "Poc 计数"

msgid "VA Volume"
msgstr "VA 卷"

msgid "Range (ticks)"
msgstr "范围（刻度）"

msgid "VA range"
msgstr "VA 范围"

msgid "VA range (ticks)"
msgstr "VA 范围（刻度）"

msgid "TPO statistics"
msgstr "TPO 统计信息"

msgid "Show TPO statistics"
msgstr "显示 TPO 统计信息"

msgid "General color"
msgstr "一般颜色"

msgid "Quantity:"
msgstr "数量"

msgid "Split size columns"
msgstr "拆分大小列"

msgid "Show last trade size"
msgstr "显示最后交易规模"

msgid "Type of last trade"
msgstr "最后交易类型"

msgid "Show Last Bid Trades"
msgstr "显示最后出价交易"

msgid "Show Last Ask Trades"
msgstr "显示最后询问交易"

msgid "Cumulative size"
msgstr "累计大小"

msgid "Liquidity changes"
msgstr "流动性变化"

msgid "Number of changes"
msgstr "更改数"

msgid "Cumulative changes"
msgstr "累积更改"

msgid "Comments"
msgstr "說明"

msgid "No data to display"
msgstr "没有数据显示"

msgid "Please check your connection or symbol availability"
msgstr "请检查您的连接或符号可用性"

msgid "Table background"
msgstr "表背景"

msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

msgid "Model settings"
msgstr "型号设置"

msgid "Auto center"
msgstr "自动居中"

msgid "Auto center type"
msgstr "自动居中类型"

msgid "Number of levels"
msgstr "层级数目"

msgid "Collapse spread"
msgstr "崩溃传播"

msgid "Reset cumulative Bid/Ask Trades, sec"
msgstr "重置累计出价/出价交易，秒"

msgid "By time"
msgstr "按时间"

msgid "By ticks"
msgstr "按交易额"

msgid "Liquidity changes reset type"
msgstr "流动性变化重置类型"

msgid "Reset liquidity changes, sec"
msgstr "重置流动性变化，秒"

msgid "Reset liquidity changes, ticks"
msgstr "重置流动性变化，报价"

msgid "Order side"
msgstr "订单方"

msgid "Default row"
msgstr "默认行"

msgid "Tier"
msgstr "一级"

msgid "value"
msgstr "值"

msgid "Most saturated Ask color"
msgstr "最饱和的卖价颜色"

msgid "Most saturated Bid color"
msgstr "最饱和的买价颜色"

msgid "Max volume"
msgstr "最大交易量"

msgid "Aggregate size by price"
msgstr "按价格汇总大小"

msgid "Coloring method"
msgstr "着色方法"

msgid "Cancellation priority"
msgstr "撤单优先"

msgid "Day high"
msgstr "天高"

msgid "Day low"
msgstr "日低"

msgid "Allow new SLTP"
msgstr "允许新的 SLTP"

msgid "Use stop instead limit"
msgstr "使用停止限制"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Broker"
msgstr "經紀商"

msgid "Ask price"
msgstr "卖价"

msgid "Bid price"
msgstr "买价"

msgid "Ask size"
msgstr "卖量"

msgid "Bid size"
msgstr "买量"

msgid "Time ask"
msgstr "时间问"

msgid "Time bid"
msgstr "时间出价"

msgid "Last updated ask time"
msgstr "上次更新的询问时间"

msgid "Last updated bid time"
msgstr "上次更新的出价时间"

msgid "Cumulative size ask"
msgstr "累积大小问"

msgid "Cumulative size bid"
msgstr "累积尺寸出价"

msgid "Cumulative size of every ask price level"
msgstr "每个要价水平的累积大小"

msgid "Cumulative size of every bid price level"
msgstr "每个出价价格水平的累积大小"

msgid "VWAP ask"
msgstr "VWAP买价"

msgid "VWAP bid"
msgstr "VWAP卖价"

msgid "Volume weighted average ask price"
msgstr "成交量加权平均要价"

msgid "Volume weighted average bid price"
msgstr "成交量加权平均出价"

msgid "Net Profit / Loss"
msgstr "净利润/亏损"

msgid "Gross Profit / Loss"
msgstr "毛利润/亏损"

msgid "Average open price"
msgstr "平均开放价格"

msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgid "Break even level"
msgstr "收支平衡"

msgid "Quantity long"
msgstr "数量多"

msgid "Quantity short"
msgstr "数量空"

msgid "Liquidation price"
msgstr "清算价格"

msgid "N/A"
msgstr "N / A"

msgid "Show position bar"
msgstr "显示位置栏"

msgid "Net Profit"
msgstr "净利"

msgid "Net Loss"
msgstr "净亏损"

msgid "Ask trade size"
msgstr "询问交易规模"

msgid "Bid trade size"
msgstr "投标交易规模"

msgid "Bid/Ask reset"
msgstr "出价/询问重置"

msgid "Last trade size"
msgstr "最后交易规模"

msgid "Grid color"
msgstr "格线颜色"

msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

msgid "Horizontal"
msgstr "水平线"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Custom tick size: "
msgstr "自定义刻度大小："

msgid "Show table header"
msgstr "显示表标题"

msgid "Show day map"
msgstr "显示日图"

msgid "Imbalance, %"
msgstr "不平衡， %"

msgid "Show day high/low"
msgstr "显示日高/低"

msgid "Bids/Asks"
msgstr "出价/询问"

msgid "Bids"
msgstr "买价"

msgid "Asks"
msgstr "卖价"

msgid "Gradient"
msgstr "渐层"

msgid "Gradient/Histogram"
msgstr "渐变/直方图"

msgid "Size coloring scheme"
msgstr "着色"

msgid "Enable column"
msgstr "启用列"

msgid "Alignment"
msgstr "对齐"

msgid "Reload data (server)"
msgstr "重新加载数据（服务器）"

msgid "15 minutes"
msgstr "15 分"

msgid "30 minutes"
msgstr "30 分"

msgid "Today"
msgstr "本日"

msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

msgid "Current week"
msgstr "当前周"

msgid "Last week"
msgstr "上个星期"

msgid "Current month"
msgstr "当前月份"

msgid "Last month"
msgstr "上个月"

msgid "LIFO"
msgstr "后进先出"

msgid "FIFO"
msgstr "先进先出"

msgid "By price level"
msgstr "按价格水平"

msgid "Relative to volume"
msgstr "按交易量"

msgid "Step to max volume"
msgstr "最大步长"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "Sound"
msgstr "声音"

msgid "Email"
msgstr "邮件"

msgid "Coloring cell"
msgstr "着色细胞"

msgid "Hiding"
msgstr "藏"

msgid "Conditional Order"
msgstr "条件顺序"

msgid "Place order"
msgstr "下单"

msgid "Cancel order"
msgstr "取消订单"

msgid "Close position"
msgstr "平掉该仓"

msgid "Coloring row"
msgstr "着色行"

msgid "Telegram message"
msgstr "电报消息"

msgid "Cancel orders"
msgstr "取消挂单"

msgid "Cancel buy orders"
msgstr "取消买入单"

msgid "Cancel sell orders"
msgstr "取消卖出"

msgid "Cancel limits"
msgstr "取消限制"

msgid "Cancel stops"
msgstr "取消停止"

msgid "Close all positions"
msgstr "全部平仓"

msgid "Flatten"
msgstr "扁平 化"

msgid "Close negative positions"
msgstr "平掉亏损的仓位"

msgid "Close positive positions"
msgstr "平掉盈利的仓位"

msgid "Close long positions"
msgstr "关闭多头头寸"

msgid "Close short positions"
msgstr "关闭空头头寸"

msgid "Place Buy Market order"
msgstr "下购市场订单"

msgid "Place Sell Market order"
msgstr "下单 销售市场订单"

msgid "Close position by symbol"
msgstr "按符号关闭位置"

msgid "Sort order"
msgstr "排序"

msgid "Autosize of columns"
msgstr "自动调整栏"

msgid "Auto re-sorting"
msgstr "自动排序"

msgid "Empty"
msgstr "空值"

msgid "Group by"
msgstr "分组"

msgid "Columns visibility"
msgstr "列可见性"

msgid "Header text"
msgstr "表头"

msgid "Header font"
msgstr "标题字体"

msgid "Header alignment"
msgstr "标题对齐"

msgid "Column font"
msgstr "列字体"

msgid "Column alignment"
msgstr "列对齐"

msgid "Column color"
msgstr "列颜色"

msgid "Value up color"
msgstr "上涨颜色"

msgid "Value down color"
msgstr "下跌颜色"

msgid "Rename list"
msgstr "重命名列表"

msgid "List name"
msgstr "名称"

msgid "Save current watchlist"
msgstr "保存当前观察列表"

msgid "Add to watchlist"
msgstr "添加到观察列表"

msgid "Replace watchlist"
msgstr "替换观察列表"

msgid "Rename"
msgstr "重命名"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Add selected symbols"
msgstr "选择产品"

msgid "'Or'"
msgstr "\"或\""

msgid "Parameters"
msgstr "参数"

msgid "Multiple per side"
msgstr "每侧多个"

msgid "One Position"
msgstr "一个位置"

msgid "Fee per side, quoting currency"
msgstr "每边费用，报价货币"

msgid "Margin"
msgstr "保证金"

msgid "Netting type"
msgstr "净额结算类型"

msgid "Remove symbol"
msgstr "刪除产品"

msgid "Tick"
msgstr "点"

msgid "1 minute"
msgstr "1 分"

msgid "Bid/Ask/Last"
msgstr "出价/出价/最后"

msgid "Account performance"
msgstr "交易效益"

msgid "DOM surface"
msgstr "DOM 表面"

msgid "Unpin from toolbar"
msgstr "从工具栏脱离"

msgid "Pin on toolbar"
msgstr "工具栏上的 Pin"

#, csharp-format
msgid "{0}None{1}"
msgstr "{0}无{1}"

msgid "This Hotkey is reserved by the Core. Please use another one."
msgstr "此热键由Core保留。"

#, csharp-format
msgid "This Hotkey combination is already used for \"{0}\". Please use another one."
msgstr "此热键组合已用于“{0}”。"

msgid "Exchanges & Assets"
msgstr "交易所和资产"

msgid "Add symbols"
msgstr "添加符号"

msgid "No symbols selected."
msgstr "未选择符号。"

msgid "Choose the first symbol"
msgstr "选择第一个符号"

msgid "Such aggregation type already added"
msgstr "已添加此类聚合类型"

msgid "Add new level"
msgstr "添加新关卡"

#, csharp-format
msgid "Level {0}"
msgstr "等级{0}"

msgid "Remove level"
msgstr "删除级别"

msgid "Are you sure want to remove this level?"
msgstr "您确定要删除此级别吗？"

msgid "Use saved tokens"
msgstr "使用保存的令牌"

msgid "Alert target in $"
msgstr "警报目标（以 $ 表示）"

msgid "Point coordinates"
msgstr "点坐标"

msgid "Point"
msgstr "点图"

#, csharp-format
msgid "Are you sure want to remove {0}?"
msgstr "您确定要删除{0}吗？"

msgid "Custom sessions"
msgstr "自定义会话"

msgid "No custom sessions were set up."
msgstr "未设置自定义会话。"

msgid "Incorrect sessions."
msgstr "会话不正确。"

msgid "Enable sounds"
msgstr "启用声音"

msgid "Reset to default"
msgstr "重置为默认设置"

msgid "Select sound file"
msgstr "选择声音文件"

msgid "Play sound"
msgstr "播放声音"

msgid "Time in seconds"
msgstr "时间（以秒为单位）"

msgid "Positions P/L"
msgstr "位置 P/L"

msgid "Remove task"
msgstr "删除任务"

msgid "Task type"
msgstr "任务类型"

msgid "Enable/Disable task"
msgstr "启用/禁用任务"

msgid "Add new task"
msgstr "添加新任务"

msgid "Add 'Action'"
msgstr "添加\"操作\""

msgid "To do"
msgstr "要做"

msgid "Collapse tasks"
msgstr "折叠任务"

msgid "Add task"
msgstr "添加任务"

msgid "No tasks yet. "
msgstr "还没有任务。"

#, csharp-format
msgid "Add new '{0}' condition"
msgstr "添加新的“{0}”条件"

msgid "AND"
msgstr "且"

msgid "Remove condition"
msgstr "删除条件"

msgid "Add 'OR'"
msgstr "添加'或'"

msgid "OR"
msgstr "或"

msgid "Conditions"
msgstr "条件"

msgid "Collapse conditions"
msgstr "崩溃的条件"

msgid "Add condition"
msgstr "添加条件"

msgid "No conditions yet."
msgstr "还没有条件。"

msgid "Order parameters"
msgstr "订单参数"

msgid "No order request"
msgstr "无订单请求"

msgid "Repeat this task continuously"
msgstr "连续重复此任务"

msgid "Enable filtering"
msgstr "启用过滤"

msgid "Action name"
msgstr "動作名稱"

msgid "Enable action"
msgstr "启用操作"

msgid "Enable filter"
msgstr "启用过滤器"

msgid "Confirm each trading operation"
msgstr "确认每个交易操作"

msgid "Enable / disable action"
msgstr "启用/禁用操作"

msgid "You need to add at least one condition and one task to enable action"
msgstr "您需要添加至少一个条件和一个任务才能启用操作"

msgid "Enable / disable filter"
msgstr "启用/禁用过滤器"

msgid "To enable filter add task"
msgstr "启用过滤器添加任务"

msgid "Select account"
msgstr "选择账户"

msgid "Disconnect"
msgstr "断开"

msgid "Connect"
msgstr "连接"

msgid "Hide from toolbar"
msgstr "隐藏工具栏"

msgid "Connected"
msgstr "已连接"

msgid "Connecting..."
msgstr "连接中…"

msgid "Connection error"
msgstr "连接错误"

msgid "Disconnected"
msgstr "断开的"

msgid "Save password"
msgstr "记住"

msgid "Recover"
msgstr "恢复"

msgid "Select symbol"
msgstr "选择产品"

msgid "Workspace name can not be empty"
msgstr "工作区名称不能为空"

#, csharp-format
msgid "Workspace name could contains: {0}"
msgstr "工作区名称可能包含: {0}"

msgid "Same workspace name already exist"
msgstr "已存在相同的工作区名称"

msgid "All settings"
msgstr "所有设置"

msgid "Saved"
msgstr "保存"

msgid "Screenshot"
msgstr "截图"

msgid "copied to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

msgid "is locked"
msgstr "已锁定"

#, csharp-format
msgid "Are you sure you want to delete {0}?"
msgstr "确实要删除 {0} 吗？"

msgid "is unlocked"
msgstr "已解锁"

msgid "locked"
msgstr "锁"

msgid "Sounds"
msgstr "声音"

msgid "Control center"
msgstr "控制中心"

msgid "Trading defaults"
msgstr "默认"

msgid "Confirmations & Warnings"
msgstr "确认和警告"

msgid "Mail server"
msgstr "邮件服务器"

msgid "Synthetic"
msgstr "组合"

msgid "Licence settings"
msgstr "许可证设置"

msgid "Telemetry settings"
msgstr "遥测设置"

msgid "General settings"
msgstr "常规设置"

msgid "Connection settings"
msgstr "设置"

msgid "Plugin settings"
msgstr "插件设置"

msgid "Time zone settings"
msgstr "时区设置"

msgid "Symbols lists"
msgstr "符号列表"

msgid "Theme"
msgstr "主题"

msgid "Language (Beta)"
msgstr "语言 (测试版)"

msgid "Autosave settings (every 5 minutes)"
msgstr "自动保存设置 (每5分钟一次)"

msgid "Display quantity in lots"
msgstr "以手数显示数量"

msgid "Abbreviate volume & ticks"
msgstr "缩写成交量和刻度"

msgid "Abbreviate crypto prices"
msgstr "缩写加密价格"

msgid "Timeout (min)"
msgstr "超时（分钟）"

msgid "PIN"
msgstr "针"

msgid "Slippage, ticks"
msgstr "滑点"

msgid "Confirm order placement"
msgstr "下单"

msgid "Confirm order cancellation"
msgstr "确认取消订单"

msgid "Confirm order/position modification"
msgstr "修改订单/仓位"

msgid "Confirm position reversing"
msgstr "反转仓位"

msgid "Confirm application close"
msgstr "确认应用程序关闭"

msgid "Confirm bind close"
msgstr "确认绑定关闭"

msgid "Warn if close TSL with active strategies"
msgstr "如果关闭交易系统列表时有执行中的策略时则发出警示"

msgid "Warn if order quantity exceeds"
msgstr "下单手数超出"

msgid "Show deal tickets"
msgstr "交易提示"

msgid "Confirm hotbutton action"
msgstr "确认热键操作"

msgid "Enable Microsoft Excel RTD"
msgstr "启用微软 Excel RTD"

msgid "Custom RTD formula name"
msgstr "自定义 RTD 公式名称"

msgid "Custom argument separator"
msgstr "自定义参数分隔符"

msgid "Telegram"
msgstr "电报"

msgid "Duplicate alerts to Telegram"
msgstr "对电报的重复警报"

msgid "Excel RTD"
msgstr "Excel RTD"

msgid "Messengers"
msgstr "使者"

msgid "P/L alerts"
msgstr "P/L 警报"

msgid "Connecting was cancelled"
msgstr "连接已取消"

msgid "Network does not available"
msgstr "网络不可用"

msgid "User is empty."
msgstr "用户为空。"

msgid "Password is empty."
msgstr "密码为空。"

msgid "Fundamental equity name"
msgstr "基本权益名称"

msgid "Sector"
msgstr "部门"

msgid "Industry"
msgstr "行业"

msgid "Execute in premarket/afterhours"
msgstr "在售前/下班后执行"

msgid "Class"
msgstr "类别"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Is tradable"
msgstr "可交易"

msgid "Is marginable"
msgstr "是可保证金"

msgid "is easy-to-borrow"
msgstr "易于借用"

msgid "Execute in ext. hours"
msgstr "以分机数小时执行"

msgid "Last maintenance margin requirement (previous day)"
msgstr "上次维护保证金要求（前一天）"

msgid "Your maintenance margin requirement on the previous trading day"
msgstr "前一交易日维护保证金要求"

msgid "Maintenance margin requirement"
msgstr "维护保证金要求"

msgid "Initial margin requirement"
msgstr "初始保证金要求"

msgid "Reg T initial margin requirement"
msgstr "Reg T 初始保证金要求"

msgid "Equity as of previous trading day"
msgstr "前一交易日权益"

msgid "Buying power"
msgstr "购买电源"

msgid "Current available buying power"
msgstr "当前可用的购买力"

msgid "Regulation buying power"
msgstr "监管购买力"

msgid "The account is permitted to short"
msgstr "允许账户做空"

msgid "Is market open"
msgstr "市场是否开放"

msgid "Next market open time"
msgstr "下一个市场开放时间"

msgid "Gets nearest trading day open time"
msgstr "获取最近的交易日开放时间"

msgid "Next market close time"
msgstr "下一个市场收盘时间"

msgid "Gets nearest trading day close time"
msgstr "获取最近的交易日收盘时间"

msgid "Can't find connection parameters"
msgstr "找不到连接参数"

msgid "Use realtime data (Require many request to api)"
msgstr "使用实时数据（需要多次请求 api）"

msgid "Api key is empty"
msgstr "Api 密钥为空"

msgid "Login is empty"
msgstr "登录为空"

msgid "Password is empty"
msgstr "密码为空"

msgid "Incorrect Login or Password"
msgstr "登录或密码不正确"

msgid "Mark Price"
msgstr "标记价格"

msgid "Last Price"
msgstr "最后价格"

msgid "CROSSED"
msgstr "越过"

msgid "ISOLATED"
msgstr "孤立"

msgid "Transfer"
msgstr "转账"

msgid "Welcome bonus"
msgstr "欢迎奖金"

msgid "Realized PnL"
msgstr "实现 Pnl"

msgid "Funding fee"
msgstr "资助费"

msgid "Commission"
msgstr "佣金"

msgid "Insurance clear"
msgstr "保险明确"

msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgid "Borrow"
msgstr "借"

msgid "Repay"
msgstr "偿还"

msgid "IN"
msgstr "在"

msgid "OUT"
msgstr "出"

msgid "Maintenance margin"
msgstr "维持保证金"

msgid "Required margin"
msgstr "需要保证金量"

msgid "Leverage"
msgstr "利用"

msgid "Margin type"
msgstr "保证金类型"

msgid "Hedge mode"
msgstr "对冲模式"

msgid "Initial margin"
msgstr "初始边距"

msgid "Margin balance"
msgstr "保证金余额"

msgid "Open order initial margin"
msgstr "开盘订单初始保证金"

msgid "Position initial margin"
msgstr "定位初始保证金"

msgid "Unrealized PNL"
msgstr "未实现的 PNL"

msgid "Available for Order"
msgstr "可供订购"

msgid "Margin Ratio"
msgstr "保证金比率"

msgid "Orders"
msgstr "挂单"

msgid "Positions"
msgstr "仓位"

msgid "Max withdraw amount"
msgstr "最大取款金额"

msgid "Wallet balance"
msgstr "钱包余额"

msgid "Adjust Leverage"
msgstr "调整杠杆"

msgid "Adjust Margin Mode"
msgstr "调整边距模式"

msgid "Total Balance"
msgstr "总余额"

msgid "Total Debt"
msgstr "债务总额"

msgid "Account Equity"
msgstr "账户净值"

msgid "Margin level"
msgstr "保证金水平"

msgid "Trigger price|Stop limit"
msgstr "触发价格|触发价格|触发价格|触发价格停止限制"

msgid "Limit|Stop limit"
msgstr "限制|限制|限制|限制|停止限制"

msgid "Price should be positive non-zero value"
msgstr "价格应为正非零值"

msgid "Stop price should be positive non-zero value"
msgstr "止损价应为正非零值"

msgid "Allowed order types"
msgstr "允许的订单类型"

msgid "Max price"
msgstr "最高价格"

msgid "Min notional"
msgstr "最小名义"

msgid "Iceberg allowed"
msgstr "允许冰山"

msgid "Account activity"
msgstr "账户活动"

msgid "Info"
msgstr "讯息"

msgid "Trading info"
msgstr "交易信息"

msgid "WebSocket endpoint"
msgstr "WebSocket 终结点"

msgid "Load user trades history"
msgstr "加载用户交易历史记录"

msgid "API key"
msgstr "api 密钥"

msgid "Secret key"
msgstr "秘密钥匙"

msgid "Rest api url not founded."
msgstr "休息 api url 未建立。"

msgid "Market data connection. Trading coming soon."
msgstr "市场数据连接。交易即将到来。"

msgid "Can't connect via socket"
msgstr "无法通过插座连接"

msgid "Allow margin trading"
msgstr "允许保证金交易"

msgid "Minimum margin"
msgstr "最小边距"

msgid "Index"
msgstr "指数"

msgid "Spot symbol"
msgstr "现货产品"

msgid "Transaction History"
msgstr "交易历史记录"

msgid "Trade history"
msgstr "交易历史"

msgid "Order history"
msgstr "订单记录"

msgid "Amount"
msgstr "数量"

msgid "Fee"
msgstr "费用"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Wallet Balance"
msgstr "钱包余额"

msgid "Exec Type"
msgstr "执行类型"

msgid "Side"
msgstr "方向"

msgid "Exec Qty"
msgstr "执行 Qty"

msgid "Exec Price"
msgstr "执行价格"

msgid "Fee Rate"
msgstr "费用率"

msgid "Fee Paid"
msgstr "已支付费用"

msgid "Order Type"
msgstr "订单类型"

msgid "Order Qty"
msgstr "订单数量"

msgid "Qty Left"
msgstr "数量左侧"

msgid "Order Price"
msgstr "订单价格"

msgid "OrderID"
msgstr "订单 ID"

msgid "Qty"
msgstr "数量"

msgid "Remaining"
msgstr "剩余"

msgid "Stop Price"
msgstr "止损价格"

msgid "Fill Price"
msgstr "填充价格"

msgid "Client Order ID"
msgstr "客户订单 ID"

msgid "Risk limit"
msgstr "风险限额"

msgid "Wallet Balance = (Deposits - Withdrawals + Realized PNL)"
msgstr "钱包余额 = （存款 - 取款 + 已实现的 PNL）"

msgid "Current profit and loss from all open positions"
msgstr "所有已开仓头寸的当前损益"

msgid "Margin Balance"
msgstr "保证金余额"

msgid "Your total equity held with the exchange. Margin balance = (Balance + Unrealized PNL)"
msgstr "您持有的交易所总股本。保证金余额 = （余额 = 未实现的 PNL）"

msgid "Position Margin"
msgstr "位置保证金"

msgid "The minimum equity you must retain with the exchange to keep your positions. "
msgstr "您必须保留与交易所的最低权益，以保持您的头寸。"

msgid "Order Margin"
msgstr "订单保证金"

msgid "The minimum equity you must retain with the exchange to keep your open orders. "
msgstr "您必须保留交易所的最低权益，以保持您的已开订单。"

msgid "Available Balance"
msgstr "可用余额"

msgid "Your margin available for new positions. Available Balance = (Margin Balance - Order Margin - Position Margin)"
msgstr "您的保证金可用于新职位。可用余额 = （保证金余额 - 订单保证金 - 头寸保证金）"

msgid "Gross Position Value: {this.bitmexUserMargin.GrossPositionValue.FromSatoshi()?.RoundTo(BitmexVendor.USER_ASSET_PRECISION)} {BitmexVendor.USER_ASSET}"
msgstr "总仓位值： [this. bitmexusermargin. 毛位置值. fromsatoshi （）？.圆到（BitmexVendor.USER_ASSET_PRECISION）] [BitmexVendor.USER_ASSET]"

msgid "Display quantity"
msgstr "显示数量"

msgid "Trade user"
msgstr "交易用户"

msgid "Trade password"
msgstr "交易密码"

msgid "Wrong password"
msgstr "密码错误"

msgid "Wrong username"
msgstr "用户名错误"

msgid "Blocked user"
msgstr "已阻止用户"

msgid "Session in use"
msgstr "正在使用的会话"

msgid "Application not found"
msgstr "未找到应用程序"

msgid "Permission denied"
msgstr "权限被拒绝"

msgid "Password have not expired"
msgstr "密码尚未过期"

msgid "New password failed"
msgstr "新密码失败"

msgid "Must change password"
msgstr "必须更改密码"

msgid "AON"
msgstr "永"

msgid "ICEBERG"
msgstr "冰山"

msgid "QT"
msgstr "Qt"

msgid "TRAIL"
msgstr "线索"

msgid "FUNARI"
msgstr "富纳里"

msgid "MIT"
msgstr "麻省理工学院"

msgid "MLM"
msgstr "传销"

msgid "POSTONLY"
msgstr "波斯顿利"

msgid "User name is empty."
msgstr "用户名为空。"

msgid "Open orders"
msgstr "打开订单"

msgid "Open positions"
msgstr "持仓"

msgid "Net P/L"
msgstr "净盈亏"

msgid "The total unrealized profit/loss for all positions currently open in the Account"
msgstr "账户中当前开立的所有头寸的未实现盈利/亏损总额"

msgid "Net P/L, %"
msgstr "净 P/L， %"

msgid "Unrealised P/L shown as a percentage of the balance"
msgstr "未实现盈亏显示为余额的百分比"

msgid "Realized Fee"
msgstr "实现费用"

msgid "The total amount of realized fee paid over the lifetime of the Account"
msgstr "帐户生命周期内支付的已实现费用总额"

msgid "Realised P/L"
msgstr "实现盈亏"

msgid "The total profit/loss realized over the lifetime of the Account"
msgstr "在账户有效期内实现的总利润/亏损"

msgid "Account type"
msgstr "账户类型"

msgid "Swap free"
msgstr "交换自由"

msgid "Trader account type"
msgstr "交易者帐户类型"

msgid "Account registration date"
msgstr "帐户登记日期"

msgid "Three days Swaps"
msgstr "三天互换"

msgid "Swap long"
msgstr "隔夜做多"

msgid "Swap short"
msgstr "隔夜做空"

msgid "Trading is enabled"
msgstr "启用交易"

msgid "Firm"
msgstr "公司"

msgid "Firm is empty."
msgstr "坚定是空的。"

msgid "Server have not supported"
msgstr "服务器不支持"

msgid "Strategy type"
msgstr "策略类型"

msgid "Strategy ratio"
msgstr "战略比率"

msgid "Available cash"
msgstr "可用现金"

msgid "Total unrelised P/L"
msgstr "未发行总的有一次"

msgid "Total unrealised overnight P/L"
msgstr "未实现的隔夜总收益/L"

msgid "Total realised P/L"
msgstr "已实现总和"

msgid "Total P/L"
msgstr "总的 P/L"

msgid "Position rollover"
msgstr "位置翻转"

msgid "P/L rollower"
msgstr "P/L 滚筒"

msgid "Order routing"
msgstr "订单路由"

msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgid "Pre trade risk managment"
msgstr "交易前风险管理"

msgid "Trading start time"
msgstr "交易开始时间"

msgid "Trading stop time"
msgstr "交易停止时间"

msgid "Loss limit(excluding overnight)"
msgstr "损失限额（不含隔夜）"

msgid "Loss limit"
msgstr "损失限额"

msgid "Max account position size"
msgstr "最大账户头寸大小"

msgid "Max account order size"
msgstr "最大帐户订单大小"

msgid "Max position size"
msgstr "最大位置大小"

msgid "Max strategy position size"
msgstr "最大策略位置大小"

msgid "Max strategy order size"
msgstr "最大策略订单大小"

msgid "Minimal balance"
msgstr "最小余额"

msgid "Intraday margin rate"
msgstr "日内保证金率"

msgid "Overnight margin rate"
msgstr "隔夜保证金率"

msgid "Warning loss limit"
msgstr "警告损失限制"

msgid "Warning margin"
msgstr "追缴保证金"

msgid "Warning P/L"
msgstr "警告 P/L"

msgid "Warning threshold loss limit"
msgstr "警告阈值损失限制"

msgid "Warning threshold margin"
msgstr "警告阈值边距"

msgid "Warning threshold P/L"
msgstr "警告阈值 P/L"

msgid "Account number"
msgstr "账户号"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Broker/FCM"
msgstr "经纪商/FCM"

msgid "Stop market"
msgstr "止损市价"

msgid "Post Only"
msgstr "仅发布"

msgid "Post"
msgstr "发布"

msgid "Reduce Only"
msgstr "仅减少"

msgid "Reduce"
msgstr "减少"

msgid "Last price"
msgstr "最后价格"

msgid "Mark price"
msgstr "标记价格"

msgid "Index price"
msgstr "指数价格"

msgid "Client Id"
msgstr "客户端 ID"

msgid "Secret Id"
msgstr "秘密 ID"

msgid "Can't find connection type parameters"
msgstr "找不到连接类型参数"

msgid "Client id is empty"
msgstr "客户端 ID 为空"

msgid "Secret id is empty"
msgstr "机密 ID 为空"

msgid "Invalid credentials"
msgstr "无效凭据"

msgid "Connection data server is missing"
msgstr "连接数据服务器丢失"

msgid "Authorization endpoint is missing"
msgstr "缺少授权终结点"

msgid "Login"
msgstr "登录:"

msgid "Stop Limit"
msgstr "停止限制"

msgid "Trailing stop"
msgstr "追踪止损"

msgid "Iceberg"
msgstr "冰山"

msgid "TWAP"
msgstr "Twap"

msgid "GTC"
msgstr "GTC"

msgid "IOC"
msgstr "IOC"

msgid "FOK"
msgstr "FOK"

msgid "ATO"
msgstr "Ato"

msgid "ATC"
msgstr "Atc"

msgid "Credentials"
msgstr "凭据"

msgid "FIX trade"
msgstr "修复贸易"

msgid "FIX feed"
msgstr "修复馈送"

msgid "Displayed currency"
msgstr "显示的货币"

msgid "Client ID"
msgstr "客户编号"

msgid "Application ID"
msgstr "应用程序 ID"

msgid "Shared key"
msgstr "共享密钥"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "SenderCompId"
msgstr "发件人"

msgid "TargetCompId"
msgstr "目标组合"

msgid "Orders history"
msgstr "挂单纪录"

msgid "Trades history"
msgstr "交易历史"

msgid "Transactions history"
msgstr "交易历史记录"

msgid "Order ID"
msgstr "订单编号"

msgid "Account"
msgstr "账户"

msgid "Created"
msgstr "创建"

msgid "Updated"
msgstr "更新"

msgid "Duration"
msgstr "时间"

msgid "Instrument"
msgstr "产品代码"

msgid "Stop price"
msgstr "止损价"

msgid "Average price"
msgstr "平均价格"

msgid "P&L"
msgstr "宝L"

msgid "Asset"
msgstr "资产"

msgid "Id"
msgstr "Id"

msgid "Contract multiplier"
msgstr "合同乘数"

msgid "Account value"
msgstr "账户价值"

msgid "Available"
msgstr "可用"

msgid "Used for margin"
msgstr "用于保证金"

msgid "Margin utilization"
msgstr "利润利用率"

msgid "Lower bound"
msgstr "下界"

msgid "Upper bound"
msgstr "上限"

msgid "Subaccount name"
msgstr "子帐户名称"

msgid "Subaccount"
msgstr "子会计"

msgid "Source Account"
msgstr "源帐户"

msgid "Destination Account"
msgstr "目标帐户"

msgid "Coin"
msgstr "硬币"

msgid "Size"
msgstr "数量"

msgid "Deposit history"
msgstr "存款历史"

msgid "Withdrawal history"
msgstr "提款历史记录"

msgid "Filled size"
msgstr "填充尺寸"

msgid "Order size"
msgstr "订单大小"

msgid "Avg Fill Price"
msgstr "平均填充价格"

msgid "Trigger Price"
msgstr "触发价格"

msgid "Time in force"
msgstr "生效时间"

msgid "Fee rate"
msgstr "费用率"

msgid "Liquidity"
msgstr "流动性"

msgid "Sent time"
msgstr "发送时间"

msgid "Confirmed time"
msgstr "确认时间"

msgid "Confirmations"
msgstr "确认"

msgid "Notes"
msgstr "笔记"

msgid "Destination"
msgstr "来源"

msgid "Total value"
msgstr "总值"

msgid "Collateral"
msgstr "抵押品"

msgid "Free collateral"
msgstr "免费抵押品"

msgid "Init margin req."
msgstr "Init 保证金要求。"

msgid "Maint. margin req."
msgstr "总维持金"

msgid "Maker fee"
msgstr "做市费用"

msgid "Taker fee"
msgstr "提取费用"

msgid "Position limit"
msgstr "位置限制"

msgid "Position limit used"
msgstr "使用的位置限制"

msgid "API secret"
msgstr "API 密钥"

msgid "Token"
msgstr "令 牌"

msgid "Access token is empty."
msgstr "访问令牌为空。"

msgid "Equity"
msgstr "等于"

msgid "The amount of funds on the account, including profits and losses of all open positions (the floating balance of the account)."
msgstr "账户上的资金数额，包括所有未平仓头寸的利润和亏损（账户的浮动余额）。"

msgid "Used margin"
msgstr "保证金"

msgid "The amount of funds used to maintain all open positions on the account."
msgstr "用于维持账户所有未平仓头寸的资金数额。"

msgid "Usable margin"
msgstr "可用保证金"

msgid "The amount of funds available to open new positions or to absorb losses of the existing positions."
msgstr "可用于开立新头寸或吸收现有头寸损失的资金数额。"

msgid "Usable margin,%"
msgstr "可用保证金，％"

msgid "Three level Used margin"
msgstr "三级使用保证金"

msgid "Three level Usable margin"
msgstr "三级可用保证金"

msgid "Three level Usable margin, %"
msgstr "三级可用保证金，％"

msgid "Margin call status"
msgstr "保证金通知状态"

msgid "Gross P/L"
msgstr "总盈亏, $"

msgid "Day P/L"
msgstr "日P / L."

msgid "Hedging type"
msgstr "套期保值型"

msgid "Value date"
msgstr "到期日"

msgid "The simulated delivery date. The date and time when the position opened in the instrument could be automatically closed."
msgstr "模拟交货日期。"

msgid "Allow to sell"
msgstr "允许出售"

msgid "The usage of the sell price. It defines whether the sell price of the instrument is available for trading or not."
msgstr "使用卖价。"

msgid "Allow to buy"
msgstr "允许购买"

msgid "The usage of the buy price. It defines whether the buy price of the instrument is available for trading or not"
msgstr "购买价格的使用。"

msgid "Long swap"
msgstr "掉期买入"

msgid "The interest amount added to the account balance for holding a one lot long (buy) position overnight. "
msgstr "一夜之间持有一手多头（买入）头寸的利息金额增加到账户余额。"

msgid "Short swap"
msgstr "掉期卖出"

msgid "The interest amount added to the account balance for holding a one lot short (sell) position overnight. "
msgstr "在隔夜持有一手空头（卖出）头寸的利息金额增加到账户余额。"

msgid "Maintenance margin level"
msgstr "维持保证金水平"

msgid "Entry margin level"
msgstr "进入保证金水平"

msgid "Limitation margin level"
msgstr "限制保证金水平"

msgid "Currencies"
msgstr "货币"

msgid "FX Indices"
msgstr "外汇指数"

msgid "Indices"
msgstr "指数"

msgid "Commodities"
msgstr "商品"

msgid "Treasuries"
msgstr "国债"

msgid "Shares"
msgstr "股"

msgid "Bullions"
msgstr "元宝"

msgid "Take liquidity rate"
msgstr "采取流动性率"

msgid "Provide liquidity rate"
msgstr "提供流动资金率"

msgid "Fee currency"
msgstr "费用币种"

msgid "API key is empty"
msgstr "api 密钥为空"

msgid "Secret key is empty"
msgstr "密钥为空"

msgid "Trader Workstation"
msgstr "交易者工作站"

msgid "IB Gateway"
msgstr "IB 网关"

msgid "Host"
msgstr "主机"

msgid "Connection port type"
msgstr "连接端口类型"

msgid "Custom port value"
msgstr "自定义端口值"

msgid "Market Depth levels count"
msgstr "市场深度水平计数"

msgid "Smart Market Depth"
msgstr "智能市场深度"

msgid "Net liquidation value"
msgstr "净清算价值"

msgid "The basis for determining the price of the assets in your account. Total cash value + stock value + options value + bond value"
msgstr "确定您账户中资产价格的基础。总现金价值 + 股票价值 + 期权价值 + 债券价值"

msgid "Net liquidation value uncertainty"
msgstr "净清算价值不确定性"

msgid "Equity with loan"
msgstr "有贷款的股权"

msgid "Forms the basis for determining whether a client has the necessary assets to either initiate or maintain security positions. Cash + stocks + bonds + mutual funds"
msgstr "形成确定客户端是否具有启动或维护安全职位所需资产的基础。现金 + 股票 + 债券 + 共同基金"

msgid "Prev. day equity with loan"
msgstr "有贷款的前一天股权"

msgid "Reg T equity with loan"
msgstr "有贷款的注册 t 股权"

msgid "Regulation T equity for universal account"
msgstr "通用账户的条例 t 权益"

msgid "Security gross position value"
msgstr "证券总仓位价值"

msgid "The sum of the absolute value of all stock and equity option positions"
msgstr "所有股票和股票期权头寸绝对值之和"

msgid "Cash"
msgstr "现金"

msgid "Total cash balance recognized at the time of trade + futures PNL"
msgstr "交易 + 期货 pnl 时确认的现金结余总额"

msgid "Available  funds"
msgstr "可动用资金"

msgid "This value tells what you have available for trading"
msgstr "此值显示您可用于交易的内容"

msgid "Excess liquidity"
msgstr "流动性过剩"

msgid "This value shows your margin cushion, before liquidation"
msgstr "此值显示您的保证金缓冲, 在清算前"

msgid "Post-expiry excess (predicted)"
msgstr "到期后过剩 (预测)"

msgid "Special memorandum account"
msgstr "特别备忘录账户"

msgid "Look ahead available funds"
msgstr "展望现有资金"

msgid "This value reflects your available funds at the next margin change"
msgstr "此值反映您在下一次保证金变动时的可用资金"

msgid "Look ahead excess liquidity"
msgstr "展望未来流动性过剩"

msgid "This value reflects your excess liquidity at the next margin change"
msgstr "此值反映了您在下一次保证金变动时的流动性过剩"

msgid "Buying power serves as a measurement of the dollar value of securities that one may purchase in a securities account without depositing additional funds"
msgstr "购买权是衡量一个人可以在证券账户中购买的证券的美元价值的指标, 而无需存入额外资金"

msgid "Securities leverage"
msgstr "证券杠杆"

msgid "GrossPositionValue / NetLiquidation"
msgstr "价值/网络清算"

msgid "Look ahead next change"
msgstr "展望未来的变化"

msgid "Time when look-ahead values take effect"
msgstr "提前看值生效的时间"

msgid "Day trades left (T..T+4)"
msgstr "剩下的日间交易 (t。T+4)"

msgid "The Number of Open/Close trades a user could put on before Pattern Day Trading is detected. A value of \"-1\" means that the user can put on unlimited day trades."
msgstr "在检测到模式日交易之前, 用户可以进行的 open/关闭交易的数量。值为 \"-1\" 表示用户可以进行无限制的日间交易。"

msgid "Month to date interest"
msgstr "到目前为止的月份利息"

msgid "Total accrued cash value of stock, commodities and securities"
msgstr "股票、商品和证券应计现金价值共计"

msgid "Accrued dividends"
msgstr "应计股息"

msgid "Initial Margin requirement of whole portfolio"
msgstr "整个投资组合的初始保证金要求"

msgid "Maintenance Margin requirement of whole portfolio"
msgstr "整个投资组合的维持保证金要求"

msgid "Reg T margin"
msgstr "注册 t 保证金"

msgid "Regulation T margin for universal account"
msgstr "RegT保证金通用账户"

msgid "Post-expiry margin (predicted)"
msgstr "到期后保证金 (预测)"

msgid "Pending debit card charges"
msgstr "待付借记卡费用"

msgid "Identifies the IB account structure"
msgstr "标识IB帐户结构"

msgid "Token is empty"
msgstr "令牌为空"

msgid "Update frequency"
msgstr "更新频率"

msgid "How often the Index is updated"
msgstr "索引更新的时间"

msgid "Continent"
msgstr "大陆"

msgid "The continent of the country of focus for the Index"
msgstr "指数重点国家大陆"

msgid "Country"
msgstr "国家"

msgid "The country of focus for the Index"
msgstr "指数的重点国家"

msgid "Share class"
msgstr "共享类"

msgid "The Security's share class (if applicable)"
msgstr "安全共享类（如果适用）"

msgid "Exchange ticker"
msgstr "交易所股票代码"

msgid "The exchange-level ticker"
msgstr "交易所级股票代码"

msgid "Composite  ticker"
msgstr "复合股票代码"

msgid "The country-composite ticker"
msgstr "国家复合股票代码"

msgid "Figi"
msgstr "菲吉"

msgid "The exchange-level OpenFIGI identifier"
msgstr "交换级 OpenFIGI 标识符"

msgid "Composite  Figi"
msgstr "复合菲吉"

msgid "The country-composite OpenFIGI identifier"
msgstr "国家/地区复合 OpenFIGI 标识符"

msgid "Share class Figi"
msgstr "共享类 Figi"

msgid "The global-composite OpenFIGI identifier"
msgstr "全局复合 OpenFIGI 标识符"

msgid "Figi unique id"
msgstr "菲吉唯一 ID"

msgid "The OpenFIGI unique ID  "
msgstr "OpenFIGI 唯一 ID"

msgid "Cik"
msgstr "Cik"

msgid "Central Index Key issued by the SEC, which is the unique identifier for all owner filings"
msgstr "SEC 颁发的中央索引密钥，是所有所有者申请的唯一标识符"

msgid "State"
msgstr "省會"

msgid "Margin call"
msgstr "保证金追缴"

msgid "Margin stop"
msgstr "保证金止损"

msgid "Fee volume currency"
msgstr "费用量币种"

msgid "Leverage buy"
msgstr "杠杆买"

msgid "Leverage sell"
msgstr "杠杆卖"

msgid "Margin requirements"
msgstr "保证金需求"

msgid "Fees"
msgstr "收费详情"

msgid "Session info"
msgstr "会话信息"

msgid "Today results"
msgstr "今日状况"

msgid "Data source type"
msgstr "数据源类型"

msgid "Available to trade"
msgstr "可供交易"

msgid "P/L"
msgstr "盈亏"

msgid "# Positions"
msgstr "持仓数"

msgid "# Orders"
msgstr "#挂单"

msgid "Today's volume"
msgstr "日成交量"

msgid "# Today's trades"
msgstr "今日笔数"

msgid "Trading days"
msgstr "交易日"

msgid "Volatility band"
msgstr "波动带"

msgid "Margin req."
msgstr "保证金"

msgid "Minimum commission"
msgstr "最低佣金"

msgid "Long financing rate"
msgstr "多头融资率"

msgid "Short financing rate"
msgstr "空头融资率"

msgid "Long swap points"
msgstr "多头交换点"

msgid "Short swap points"
msgstr "空头交换点"

msgid "Crypto"
msgstr "加密"

msgid "ISIN"
msgstr "ISIN"

msgid "International Securities Identification Number"
msgstr "国际证券识别号"

msgid "Net asset value"
msgstr "资产净值"

msgid "The net asset value of the Account. Equal to Account Balance + Unrealized P/L"
msgstr "账户的资产净值。"

msgid "Withdrawal limit"
msgstr "提款限额"

msgid "The current Withdrawal Limit for the account which will be zero or a positive value indicating how much can be withdrawn from the account"
msgstr "帐户的当前提款限额为零或正值表示可以从帐户提取多少"

msgid "Position value"
msgstr "持仓价值"

msgid "The value of the Account’s open positions"
msgstr "账户的未结头寸的价值"

msgid "Margin used"
msgstr "占用保证金"

msgid "Margin currently used for the Account"
msgstr "目前用于账户的保证金"

msgid "Margin available"
msgstr "可使用的保证金"

msgid "Margin available for the Account"
msgstr "可用于账户的保证金"

msgid "Margin closeout value"
msgstr "保证金收盘价"

msgid "The Account’s margin closeout NAV"
msgstr "账户的保证金收盘资产净值"

msgid "Margin closeout percent"
msgstr "保证金收尾率"

msgid "The Account’s margin closeout percentage. When this value is 100% or above the Account is in a margin closeout situation"
msgstr "账户的保证金平仓百分比。"

msgid "Unrealised P/L"
msgstr "未实现的损益"

msgid "Unrealised P/L,%"
msgstr "未实现盈亏，％"

msgid "The number of positions currently open in the Account"
msgstr "账户中当前开立的头寸数量"

msgid "The number of orders currently pending in the Account"
msgstr "帐户中当前待处理的订单数量"

msgid "The total amount of commission paid over the lifetime of the Account"
msgstr "在账户有效期内支付的佣金总额"

msgid "Financing"
msgstr "融资"

msgid "Financing is paid/charged for open positions in the Account"
msgstr "账户中的未平仓头寸支付/收取融资"

msgid "Smooth candlesticks"
msgstr "平滑的蜡烛"

msgid "Tick size"
msgstr "最小价格波动"

msgid "Max. tr.stop distance"
msgstr "最大移动止损距离"

msgid "Min. tr.stop distance"
msgstr "最小移动止损距离"

#, csharp-format
msgid "Per {0}"
msgstr "每{0}"

msgid "Minimum comission"
msgstr "最小的佣金"

msgid "Bonds"
msgstr "债券"

msgid "Metals"
msgstr "金属"

msgid "Deposit"
msgstr "存款"

msgid "Widthrawal"
msgstr "取款"

msgid "Balances"
msgstr "余额"

msgid "Fee info"
msgstr "费用信息"

msgid "Secret"
msgstr "秘密"

msgid "Thirty day volume"
msgstr "三十天容量"

msgid "Next tier"
msgstr "下一层"

msgid "Open gross P/L"
msgstr "持仓盈亏"

msgid "Total Margin Value"
msgstr "总保证金值"

msgid "Unrealized P/L"
msgstr "持仓盈亏"

msgid "Unrealized Lending Fees"
msgstr "未实现的贷款费用"

msgid "Net Value"
msgstr "净值"

msgid "Total Borrowed Value"
msgstr "总借款价值"

msgid "Current margin"
msgstr "当前保证金"

msgid "Central Index Key"
msgstr "中央索引键"

msgid "A Central Index Key or CIK number is a number given to an individual, company, or foreign government by the United States Securities and Exchange Commission. The number is used to identify its filings in several online databases, including EDGAR."
msgstr "中央指数键或 CIK 编号是美国证券交易委员会给个人、公司或外国政府的数字。该数字用于识别其在多个在线数据库中的归档，包括 EDGAR。"

msgid "The Financial Instrument Global Identifier"
msgstr "金融工具全球标识符"

msgid "The Financial Instrument Global Identifier (FIGI) is an established global standard issued under the guidelines of the Object Management Group (OMG.org, an international, non-profit standards organization)"
msgstr "金融工具全球识别器 （FIGI） 是根据对象管理集团 （OMG.org，一个国际、非营利性标准组织） 的准则发布的既定全球标准"

msgid "Legal Entity Identifier"
msgstr "法律实体标识符"

msgid "Legal Entity Identifier (LEI) guid for symbol"
msgstr "符号的法人标识符 （LEI） guid"

msgid "SIC"
msgstr "Sic"

msgid "Standard Industrial Classification (SIC) id for symbol"
msgstr "符号的标准工业分类 （SIC） ID"

msgid "Bloomberg guid"
msgstr "布隆伯格吉德"

msgid "Bloomberg guid for this symbol"
msgstr "彭博吉德为这个符号"

msgid "Company name"
msgstr "公司名称"

msgid "Name of the company/entity"
msgstr "公司/实体名称"

msgid "Company description"
msgstr "公司描述"

msgid "A description of the company and what they do/offer"
msgstr "公司的描述，以及他们做什么/提供什么"

msgid "Industry this company operates in"
msgstr "这家公司经营的行业"

msgid "Sector of the industry in which this symbol operates in"
msgstr "此符号在其中运行的行业部门"

msgid "Company website"
msgstr "公司网站"

msgid "URL of the companies website"
msgstr "公司网站网址"

msgid "Phone number"
msgstr "电话"

msgid "Phone number for this company. Usually corporate contact number."
msgstr "这家公司的电话号码。通常是公司联系电话。"

msgid "Headquarter address"
msgstr "总部地址"

msgid "Headquarter state"
msgstr "总部状态"

msgid "Headquarter country"
msgstr "总部国家"

msgid "CEO"
msgstr "Ceo"

msgid "Name of the companies current CEO"
msgstr "现任首席执行官的公司名称"

msgid "Market cap"
msgstr "市值"

msgid "Current market cap for this company"
msgstr "这家公司的当前市值"

msgid "Employees"
msgstr "员工"

msgid "Approximate number of employees"
msgstr "员工总数"

msgid "Unknown error while connect"
msgstr "连接时出现未知错误"

msgid "Username"
msgstr "用户"

msgid "Wmid"
msgstr "德米德"

msgid "EqualTo"
msgstr "等于"

msgid "GreaterThan"
msgstr "大Than"

msgid "GreaterThanOrEqualTo"
msgstr "大塔诺夸尔托"

msgid "LessThan"
msgstr "比比"

msgid "LessThanOrEqualTo"
msgstr "LessThanorqualTo"

msgid "NotEqualTo"
msgstr "NotEqualto"

msgid "NotGreaterThan"
msgstr "不是伟大的"

msgid "NotLessThan"
msgstr "不， 比"

msgid "Trade"
msgstr "成交"

msgid "Compare operator"
msgstr "比较运算符"

msgid "Compare price type"
msgstr "比较价格类型"

msgid "Single point value"
msgstr "单点值"

msgid "Single point value of the instrument's trading price."
msgstr "工具交易价格的单点值。"

msgid "Cap price"
msgstr "上限价格"

msgid "If applicable, the binary contract type of the instrument."
msgstr "如果适用，则为工具的二进制协定类型。"

msgid "Floor price"
msgstr "底价"

msgid "If applicable, the floor price of the instrument."
msgstr "如果适用，仪器的底价。"

msgid "If specified, indicates whether this instrument is tradable or not."
msgstr "如果指定，则指示此工具是否可交易。"

msgid "Max price variation"
msgstr "最大价格变化"

msgid "If applicable, the differential static value for price banding."
msgstr "如果适用，价格区间的差分静态值。"

msgid "Open time"
msgstr "開倉時間"

msgid "If applicable, the open time of the instrument."
msgstr "如果适用，仪器的打开时间。"

msgid "Period code"
msgstr "期间代码"

msgid "If applicable, the period code of the instrument."
msgstr "如果适用，则为文书的期间代码。"

msgid "Strike operator"
msgstr "罢工操作员"

msgid "If applicable, the strike price operator of the instrument."
msgstr "如果适用，则是工具的执行价格操作者。"

msgid "FCM id"
msgstr "Fcm ID"

msgid "The FCM (futures commission merchant) associated with this account."
msgstr "与此账户关联的 FCM（期货佣金商户）。"

msgid "IB id"
msgstr "Ib ID"

msgid "The IB (introducing broker) associated with this account."
msgstr "与此帐户关联的 IB（引入经纪商）。"

msgid "Status of the account, usually \"active\" or \"inactive\"."
msgstr "帐户的状态，通常为\"活动\"或\"非活动\"。"

msgid "Algorithm"
msgstr "算法"

msgid "The risk management algorithm used for the account."
msgstr "用于帐户的风险管理算法。"

msgid "Min account balance"
msgstr "最小账户余额"

msgid "If applicable, the minimum account balance."
msgstr "如果适用，最低账户余额。"

msgid "Min margin balance"
msgstr "最小保证金余额"

msgid "If applicable, the minimum margin balance."
msgstr "如果适用，最低保证金余额。"

msgid "If applicable, the loss limit."
msgstr "如果适用，损失限制。"

msgid "Buy limit"
msgstr "购买限额"

msgid "The maximum quantity allowed for buy orders."
msgstr "允许购买订单的最大数量。"

msgid "Sell limit"
msgstr "销售限额"

msgid "The maximum quantity allowed for sell orders."
msgstr "销售订单允许的最大数量。"

msgid "Max order qty"
msgstr "最大订单数量"

msgid "The maximum quantity allowed for any orders."
msgstr "任何订单允许的最大数量。"

msgid "Available buying power"
msgstr "可用的购买力"

msgid "The available buying power for the account."
msgstr "帐户的可用购买力。"

msgid "Reserved buying power"
msgstr "保留购买力"

msgid "The reserved buying power for the account."
msgstr "帐户的保留购买力。"

msgid "Used buying power"
msgstr "使用购买力"

msgid "The used buying power for the account."
msgstr "帐户的已使用购买力。"

msgid "Cash on hand"
msgstr "手头现金"

msgid "Cash on hand for this account."
msgstr "此帐户的手头现金。"

msgid "The margin balance on the account."
msgstr "帐户上的保证金余额。"

msgid "Reserved margin"
msgstr "预留保证金"

msgid "The reserved margin for the account."
msgstr "帐户的预留保证金。"

msgid "Open Profit/Loss"
msgstr "开放式损益"

msgid "Closed Profit/Loss"
msgstr "封闭式损益"

msgid "Intraday"
msgstr "日内"

msgid "Cash and Carry"
msgstr "现金和携带"

msgid "Cover"
msgstr "覆盖"

msgid "Bracket"
msgstr "支架"

msgid "2FA"
msgstr "2FA"

msgid "Fail to connect"
msgstr "无法连接"

msgid "REGULAR"
msgstr "定期"

msgid "BO"
msgstr "博"

msgid "CO"
msgstr "公司"

msgid "AMO"
msgstr "Amo"

msgid "Use saved credentials"
msgstr "使用已保存的凭据"

msgid "Opening balance"
msgstr "期期余额"

msgid "Payin"
msgstr "Payin"

msgid "SPAN"
msgstr "跨度"

msgid "Realised profit"
msgstr "实现利润"

msgid "Unrealised profit"
msgstr "未实现利润"

msgid "Adhoc margin"
msgstr "Adhoc 保证金"

msgid "Exposure"
msgstr "币值"

msgid "Options premium"
msgstr "期权溢价"

msgid "Access Token"
msgstr "访问令牌"

msgid "Access token is not valid."
msgstr "访问令牌无效。"

msgid "Invalid client key"
msgstr "无效的客户端密钥"

msgid "Stop (Market)"
msgstr "停止（市场）"

msgid "NRML"
msgstr "Nrml"

msgid "CNC"
msgstr "数控"

msgid "MIS"
msgstr "Mis"

msgid "Reading master file..."
msgstr "正在读取主文件..."

msgid "Loading master file..."
msgstr "正在加载主文件..."

msgid "Loading indices from {exch.Value}..."
msgstr "从 \\exch 加载索引。值=..."

msgid "Market data app key"
msgstr "市场数据应用密钥"

msgid "Market data secret key"
msgstr "市场数据密钥"

msgid "Trading app key"
msgstr "交易应用程序密钥"

msgid "Trading secret key"
msgstr "交易密钥"

msgid "Server url is empty"
msgstr "服务器 URL 为空"

msgid "MarketData public key is empty"
msgstr "市场数据公钥为空"

msgid "MarketData secret Key is empty"
msgstr "市场数据密钥为空"

msgid "Trading app key is empty"
msgstr "交易应用密钥为空"

msgid "Requesting token from market data API..."
msgstr "从市场数据 API 请求令牌..."

msgid "Requesting token from trading API..."
msgstr "正在从交易 API 请求令牌..."

msgid "Initializing quotes socket..."
msgstr "初始化报价套接字..."

msgid "Initializing trade socket..."
msgstr "初始化交易套接字..."

msgid "Connecting to history server..."
msgstr "正在连接到历史记录服务器..."

msgid "CashMarginAvailable"
msgstr "现金马吉纳瓦利可"

msgid "MTM"
msgstr "Mtm"

msgid "RealizedMTM"
msgstr "实现 MTM"

msgid "UnrealizedMTM"
msgstr "未实现 MTM"

msgid "cashAvailable"
msgstr "现金可用"

msgid "collateral"
msgstr "抵押品"

msgid "marginUtilized"
msgstr "边距已利用"

msgid "netMarginAvailable"
msgstr "netMarginAvailable"

msgid "BuyExposureFuturesLimit"
msgstr "购买曝光未来"

msgid "BuyExposureLimit"
msgstr "购买曝光限制"

msgid "BuyExposureOptionsLimit"
msgstr "购买曝光选项限制"

msgid "CNCLimit"
msgstr "CNCLimit"

msgid "GrossExposureDerivativesLimit"
msgstr "格罗斯曝光限制"

msgid "GrossExposureLimit"
msgstr "格罗斯曝光限制"

msgid "MTMLossLimitPresent"
msgstr "MTMLossLimit 前名"

msgid "SellExposureFuturesLimit"
msgstr "销售曝光未来"

msgid "SellExposureLimit"
msgstr "销售曝光限制"

msgid "SellExposureOptionsLimit"
msgstr "销售曝光选项限制"

msgid "TurnoverLimitPresent"
msgstr "营业额限制"

msgid "BuyExposureLimitPresent"
msgstr "购买曝光限制"

msgid "CNCAmountUsed"
msgstr "CNCAMOUNT 已使用"

msgid "CNCLimitUsed"
msgstr "CNCLimitED"

msgid "ExposureMarginPresent"
msgstr "曝光马金前名"

msgid "GrossExposureLimitPresent"
msgstr "格罗斯曝光限制存在"

msgid "LimitUsed"
msgstr "限制使用"

msgid "MarginUsed"
msgstr "保证金使用"

msgid "SellExposureLimitPresent"
msgstr "销售曝光限制"

msgid "TotalSpanMargin"
msgstr "TotalSpanMargin"

msgid "BranchId"
msgstr "分支 Id"

msgid "SEBI"
msgstr "塞比"

msgid "ClientId"
msgstr "客户端 Id"

msgid "ClientName"
msgstr "客户端名称"

msgid "ClientType"
msgstr "客户端类型"

msgid "CreatedBy"
msgstr "创建者"

msgid "CreatedOn"
msgstr "已创建"

msgid "EmailId"
msgstr "电子邮件 Id"

msgid "IsInvestorClient"
msgstr "IsInvestorClient"

msgid "LastUpdatedBy"
msgstr "最后上一个"

msgid "LastUpdatedOn"
msgstr "LastUpdatedOn"

msgid "MobileNo"
msgstr "移动诺"

msgid "OfficeAddress"
msgstr "办公室地址"

msgid "PAN"
msgstr "泛"

msgid "ResidentialAddress"
msgstr "住宅地址"

msgid "Requesting client config..."
msgstr "正在请求客户端配置..."

msgid "CfiCode"
msgstr "CfiCode"

msgid "ISO 10962 provides a global standard for these classifications in the form of specific codes."
msgstr "ISO 10962 以特定代码的形式为这些分类提供了全球标准。"

msgid "Auction number"
msgstr "拍卖编号"

msgid "VaRMargin"
msgstr "瓦尔马金"

msgid "Issued capital"
msgstr "发行资本"

msgid "Tradeable"
msgstr "可交易"

msgid "Series"
msgstr "系列"

msgid "52 weeks high"
msgstr "52 周高"

msgid "52 weeks low"
msgstr "52 周低"

msgid "Initial"
msgstr "初始"

msgid "Pre expiry"
msgstr "到期前"

msgid "Delivery"
msgstr "交割"

msgid "Special buy"
msgstr "特价购买"

msgid "Special sell"
msgstr "特价销售"

msgid "Tender"
msgstr "投标"

msgid "ELM long"
msgstr "埃尔姆长"

msgid "ELM short"
msgstr "埃尔姆短"

msgid "Expulsion date"
msgstr "驱逐日期"

msgid "Issue maturity date"
msgstr "发行到期日"

msgid "Re-admission date"
msgstr "重新入场日期"

msgid "Corporate action"
msgstr "公司行动"

msgid "Issue rate"
msgstr "发行费率"

msgid "Interest payment date"
msgstr "利息支付日期"

msgid "Listing date"
msgstr "上市日期"

msgid "Unique key"
msgstr "唯一键"

msgid "Credit rating"
msgstr "信用评级"

msgid "Record date"
msgstr "记录日期"

msgid "No-delivery start date"
msgstr "不交货开始日期"

msgid "No-delivery end date"
msgstr "不交货结束日期"

msgid "Market type"
msgstr "市场类型"

msgid "Book closure start date"
msgstr "图书结束开始日期"

msgid "Book closure end date"
msgstr "图书结束结束日期"

msgid "Ex-date"
msgstr "截止日期"

msgid "Warning  percent"
msgstr "警告百分比"

msgid "Issue start date"
msgstr "签发开始日期"

msgid "Remarks"
msgstr "言论"

msgid "User principals..."
msgstr "用户主体..."

msgid "Connect to socket..."
msgstr "连接到套接字..."

msgid "Login to socket..."
msgstr "登录到套接字..."

msgid "High52"
msgstr "高52"

msgid "Low52"
msgstr "低52"

msgid "Dividend amount"
msgstr "股息金额"

msgid "Dividend yield"
msgstr "股息收益率"

msgid "Dividend date"
msgstr "股息日"

msgid "Pe ratio"
msgstr "Pe 比率"

msgid "Peg ratio"
msgstr "佩格比"

msgid "Pb ratio"
msgstr "Pb 比率"

msgid "Pr ratio"
msgstr "Pr 比率"

msgid "Pcf ratio"
msgstr "Pcf 比率"

msgid "Gross margin TTM"
msgstr "毛利率 TTM"

msgid "Gross margin MRQ"
msgstr "毛利率 MRQ"

msgid "Net profit margin TTM"
msgstr "净利润率 TTM"

msgid "Net profit margin MRQ"
msgstr "净利润率 MRQ"

msgid "Operating margin TTM"
msgstr "营业利润率 TTM"

msgid "Operating margin MRQ"
msgstr "营业利润率 MRQ"

msgid "Return on equity"
msgstr "股本回报率"

msgid "Return on assets"
msgstr "资产回报率"

msgid "Return on investment"
msgstr "投资回报"

msgid "Quick ratio"
msgstr "快速比"

msgid "Current ratio"
msgstr "电流比"

msgid "Interest coverage"
msgstr "利息覆盖范围"

msgid "Total debt to capital"
msgstr "资本债务总额"

msgid "Lt debt to equity"
msgstr "将债务与权益"

msgid "Total debt to equity"
msgstr "债务与权益总额"

msgid "Eps TTM"
msgstr "Eps TTM"

msgid "Eps change percent TTM"
msgstr "Eps 变化百分比 TTM"

msgid "Eps change year"
msgstr "Eps 变化年"

msgid "Eps change"
msgstr "每股收益变化"

msgid "Rev change year"
msgstr "修订版更改年"

msgid "Rev change TTM"
msgstr "修订更改 TTM"

msgid "Rev change in"
msgstr "修订更改"

msgid "Shares outstanding"
msgstr "已发行股份"

msgid "Market cap float"
msgstr "市值浮动"

msgid "Book value per share"
msgstr "每股账面价值"

msgid "Short int to float"
msgstr "短 int 浮动"

msgid "Short int day to cover"
msgstr "短的 int 天覆盖"

msgid "Div growth rate 3year"
msgstr "Div 增长率 3 年"

msgid "Dividend pay amount"
msgstr "股息支付金额"

msgid "Dividend pay date"
msgstr "股息支付日期"

msgid "Beta"
msgstr "试用版"

msgid "Vol 1day avg"
msgstr "Vol 1 天 avg"

msgid "Vol 10day avg"
msgstr "卷 10 天 avg"

msgid "Vol 3month avg"
msgstr "卷 3 个月 avg"

msgid "Accrued interest"
msgstr "应计利息"

msgid "Available funds non marginable trade"
msgstr "可用资金非保证金交易"

msgid "Bond value"
msgstr "债券价值"

msgid "Cash balance"
msgstr "现金余额"

msgid "Cash available for trading"
msgstr "可用于交易的现金"

msgid "Cash receipts"
msgstr "现金收据"

msgid "Day trading buying power"
msgstr "日交易购买力"

msgid "Day trading buying power call"
msgstr "日交易购买力呼叫"

msgid "Day trading equity call"
msgstr "日交易股票呼叫"

msgid "Equity percentage"
msgstr "权益百分比"

msgid "Liquidation value"
msgstr "清算值"

msgid "Long margin value"
msgstr "长保证金值"

msgid "Long option market value"
msgstr "长期权市场价值"

msgid "Long stock value"
msgstr "长库存价值"

msgid "Maintenance call"
msgstr "维护呼叫"

msgid "Maintenance requirement"
msgstr "维持保证金"

msgid "Margin equity"
msgstr "保证金权益"

msgid "Money market fund"
msgstr "货币市场基金"

msgid "Mutual fund value"
msgstr "共同基金价值"

msgid "RegTCall"
msgstr "注册呼叫"

msgid "Short margin value"
msgstr "短保证金值"

msgid "Short option market value"
msgstr "短期期权市场价值"

msgid "Short stock value"
msgstr "短库存价值"

msgid "Total cash"
msgstr "现金总额"

msgid "Is in call"
msgstr "正在呼叫中"

msgid "Unsettled cash"
msgstr "未结算现金"

msgid "Pending deposits"
msgstr "待定存款"

msgid "Short balance"
msgstr "短平衡"

msgid "Long market value"
msgstr "长期市值"

msgid "Money market Fund"
msgstr "货币市场基金"

msgid "Savings"
msgstr "储蓄"

msgid "Short market value"
msgstr "短期市值"

msgid "Available funds"
msgstr "可用资金"

msgid "Buying power non marginable trade"
msgstr "购买力非保证金交易"

msgid "sma"
msgstr "Sma"

msgid "Stock buying power"
msgstr "股票购买力"

msgid "Option buying power"
msgstr "期权购买力"

msgid "Equity. Equal to Account Balance + Unrealized P/L"
msgstr "公平。"

msgid "Open positions count"
msgstr "未结头寸数"

msgid "Open orders count"
msgstr "未结订单数量"

msgid "Realized P/L"
msgstr "平仓盈亏"

msgid "Provides simulated data, allowing to test platform’s functionality"
msgstr "提供模拟数据, 允许测试平台的功能"

msgid "Spot"
msgstr "现货"

msgid "Xena Listed Perpetuals"
msgstr "xena 上市的永久"

msgid "Positions and orders"
msgstr "职位和订单"

msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

msgid "Maximal deviation from mid price"
msgstr "与中价的最大偏差"

msgid "Settlement currency"
msgstr "结算货币"

msgid "Max position volume"
msgstr "最大位置音量"

msgid "Contract value"
msgstr "合同价值"

msgid "Contract currency"
msgstr "合同货币"

msgid "Netting"
msgstr "网"

msgid "Rates:"
msgstr "率："

msgid "Distance"
msgstr "距离"

msgid "Moving boundary"
msgstr "移动边界"

msgid "Moving time"
msgstr "移动时间"

msgid "Low index"
msgstr "低指数"

msgid "High index"
msgstr "高索引"

msgid "Free margin"
msgstr "免费保证金"

msgid "Maint. margin"
msgstr "维持保证金"
